[#ValverdeOUT(6)] 巴塞隆拿球迷討論區 (304)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Ernesto Valverde
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇫🇷 Jean-Clair Todibo
07 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
08 - 🇧🇷 Arthur Melo
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)👑👑👑👑👑
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇧🇷 Rafael Alcântara do Nascimento "Rafinha"
13 - 🇳🇱 Jasper Cillessen
14 - 🇧🇷 Malcom Filipe Silva de Oliveira
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - ??????????
17 - 🇨🇴 Jeison Murillo
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇬🇭 Kevin-Prince Boateng
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇪🇸 Carles Aleñá
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇧🇪 Thomas Vermaelen
25 - ??????????

Barça B
Manager - 🇪🇸 Xavi García Pimienta
GK - 🇲🇪 Lazar Carević
GK - 🇪🇸 Jokin Ezkieta (Vice-Captain, 31)
GK - 🇪🇸 Iñaki Peña (30)
DF - 🇺🇾 Ronald Araújo
DF - 🇪🇸 Chumi
DF - 🇪🇸 Jorge Cuenca (33)
DF - 🇸🇳 Moussa Wagué
DF - 🇪🇸 Óscar Mingueza
DF - 🇪🇸 Marc Cucurella
DF - 🇪🇸 Guillem Jaime
DF - 🇪🇸 Juan Miranda (27)
DF - 🇪🇸 Mateu Morey (From Juvenil A)
MF - 🇪🇸 Oriol Busquets (3rd Captain, 35)
MF - 🇪🇸 Álex Collado (34)
MF - 🇬🇧 Marcus McGuane
MF - 🇪🇸 Monchu (4th Captain, 32)
MF - 🇪🇸 Riqui Puig (28)
MF - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
MF - 🇪🇸 Carles Pérez
MF - 🇪🇸 Kike Saveiro
MF - 🇨🇦 Ballou Tabla
MF - 🇪🇸 Alejandro Orellana (From Juvenil A)
FW - 🇪🇸 Rafa Mújica
FW - 🇪🇸 Abel Ruiz (29)
FW - 🇻🇪 Alejandro Marqués (From Juvenil A)

等sun po臨時搭棚區 / po頭修正區：

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. @AGA
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒

lm

❌ April 10th 2018: Roma 3-0 Barça

❌ May 7th 2019: Liverpool 4-0 Barça

Barça are the first team in Champions League history to surrender a 3+ goal advantage in a UCL knockout tie twice.

華狗永遠都要創歷史

華狗比狗屌

點解我開po佢話太多字

我都係用電腦先開到po

Lm

之後Po名可以唔使諗

華狗: 聯賽全勝>r lin

一日佢唔躝

佢榜尾都輸啦，講經咩

入決賽對熱刺咋屌你老母
還返個歐聯黎啦華狗
你死手0次落地獄都唔夠呀

我開始諗決賽俾熱屌死會唔會傷心過依家

就算偷番一球
美斯入決賽都會俾mma打死

我真係覺得入決賽會有機輸畀熱

人地MMA你美斯就已經封死你隊

三個人一人一拳三張黃牌整傷你已經坐和望贏

仲要熱無傾哥打得仲順
夏天學哥狗大刀闊斧升青訓賣走跌watt主力再買過d人啦
之後調整番一兩年再上高峰

咪撚畀獌巴混種開po啦屌 is侮辱

LM
Valverde OUT

美斯仲有幾多年

佢地應該無錢買人

唔多, 以現時情況, 我覺得再捧到Major cup trophy 機會唔大, 除非巴同阿肯大刀闊斧改變, 不過呢樣野睇命la

其實都有
但無蝗咁癲

分組賽作客佢地，高起碼一班波
主場放撚哂水，收起哂主力，佢地都要出盡力先和到
不過算啦而家出左局講經咩

上星期三晚冇乜訓都仲好精神咁返工，尋晚訓足依家都係頹

仲係好撚嬲好撚激氣

得拉仔先有心機開p

仲咁做真心on9

見阿積士入完兩球就瞓
起身就比人cup
本身應該係我地打熱刺架

#ValverdeOUT

真心希望當地球迷比d骨氣，唔好入場睇國王盃決賽
話比隊波知我地要既係歐聯，國王盃呢d同甘伯盃一樣無分別
同埋話比班球員知，你搏盡出局既，我地一定會照撐
但你地連續兩年作客發夢，根本無尊重球迷，係要比人屌

係咪搏走呀

傳搵阿積士嘅Erik ten Hag嚟教，我覺得帶起隊波唔止佢嘅功勞，係成個系統同理念，人地高層係雲達沙、奥華馬斯呢啲真心搞足球嘅人，唔係我地啲濕鳩cap水膠層，我地呢幾年係冇咗靈魂、壞咗嘅球隊

依家同阿積士合作，借同買賣都有so，希望係新開始

根本巴塞先係世界第一comfort zone
班老野打成點 創造咩恥辱紀錄都有得加人工
做又三十六唔做又三十六
教練? 教練都係聽我支笛咋
so9踢得點柒都唔洗換
semedo防守好過羅白 華狗: 羅白係青訓 semedo你返去坐ok?
比人反cup好樣衰?
班老野: 年年幫你搏兩隻本土杯仲唔夠? 樣咩衰?

仲有班老野已經冇哂鬥志
點谷佢地都冇用
下年再原班人馬十六郎都冇得你做 信唔信

成班柒頭

FC Barcelona
‏
Verified account

@FCBarcelona
12h12 hours ago
More
The warmth of your support eases the pain of defeat.
Thank you for always being there.

我地減輕你地痛苦
邊個減輕我地呀?

大家都係諗住作客Anfield入到球away goal就出線 然後決賽食硬未來熱㗎啦

追返嗮成日嘅po 由今朝見到賽果到依家都好頹 明明撘咗件巴塞jacket喺凳都冇面着出街 考試都凝住冇咗個態咁 前排先盡情笑完身邊啲49000 就係因為根本冇諗過同樣嘅事會發生喺自己隊波身上 明明已經穩入決賽咁濟都可以自爆 今朝一路溫書一路睇波 睇住華dee on99咁 唔睇波衫以為我地先係揸兩球喺手嗰隊 到輸三粒先攻 士氣已經冇嗮 球員又攰 就算對港隊都入唔到啦 華dee臨場調動唔得 又串9主席 平時輪換又唔積極啲 聯賽不敗有獎? 下年可以直接入決賽? 就算係咪又係白白浪費咗小花同老伯一年 依家老伯走添啦 美斯都31 歐聯只會更家吃力 小花退休後更家唔敢想像...
我知我喺度資歷唔算深 只係捧咗巴塞11年 但係未試過好似今日呢一刻對自己對波咁失去信心 俾你今季本土雙料冠軍又點? 我根本見唔到巴塞膠層或者教練對夢二夢三過後嘅部處 有一兩年過渡期我接受到 但係之後呢? 你話買咗古同umtiti 咁青訓呢 過多一段時間佢地都會老 如果一路唔重視青訓 唔同一路𨂽錢每年買個丹返嚟?
今日呢場波我相信係巴區手足憤怒嘅爆發點 個個都屌爆華dee 但係無可否認佢係解決咗巴塞上兩季後防經常自爆嘅問題 不過正正可能防守呢樣係佢嘅足球哲學 真係唔適合巴塞進攻嘅踢法 佢可能係一個唔錯嘅教練 但係留喺度對巴塞同佢都唔會係一件好事
一時發洩打咗咁多字 我都係返去溫書先 但係正如上面話齋 邊度跌低 邊度企返起身 我地唔係勝利球迷 我地係巴迷 我地捧嘅係巴塞 巴塞唔只係一間球會咁簡單 更加係一種信念 抵屌嘅應該大力屌 但係當球隊俾人笑嘅時候 都會企出嚟同人講 我為自己隊波感到自豪 依家雖然係喺低谷但係就算失望不能絕望 一日巴迷 一生巴迷 forca barca

咁點都唔夠蛆
意甲8年冠

我地深潛回動物台 等待下季吧手畜

祖近幾年都入兩次決賽

走啦屌你老尾

班傻閪高層 傻閪轉會

一嬴國王杯即時官宣華狗留任你信唔信
我100%信

樓上嗰個柒頭歐霸仔仲好意思出嚟獻世

係就吔屎啦

99%信
1%係奇蹟

仆街死柒開啦，你老母個臭閪我巴贏波時就縮埋暗角，諗下自己隊波下年會唔會做歐霸仔，擔心自己仲係唔係北倫敦一哥好過喇，咁撚得閒爆閘不如去幫你祖宗十八代執骨，你愛隊輸波我地手畜有開爆你老母臭閪既死人閘啊，唔屌柒你都唔撚得

應該信
但都有可能因為攞唔到歐聯+夏天同大雄買賣球員有分歧就走人

祖有冇連續兩年出丑先
祖舊年對蝗搏到last minute 係首回合輸左3粒仲肯搏落去
比着巴? 兩回合唔輸多次7喜算好啦

唔同level牙 阿狗隊閪波輸波關我哋撚事咩

傻囝 一早開post屌柒你班mma圍球證啦除咗識咒人仲識乜 果然咩球會出咩球迷

玩夠了，出返去先

你都係圍繞住歐聯柒唔柒個位兜圈
但由結果論睇，大家只係想要但得唔到大耳仔盃。

但聯賽同本土盃賽，意甲難d定西甲難d

國王杯輸埋華DEE可唔可以即刻走

乖

入嚟畀人撚狗咋你 莊閒都未識分

所以話阿狗係特別低賤,不是冇原因的

如果排埋d柒陣但美斯又贏點撚算

華倫只係連阿狗都唔打既一隊波

坦白講，依家隊波無咗士氣，華西呢一刻仲力爭兩冠，輸鳩埋有乜出奇？
唯一唔想輸嘅原因係唔想一眾有心打嘅球員再傷一次心，隻杯唔係同另外兩隻一齊計係冇乜用。

國王盃wfc

啱 你班賤種狗爆閘教人睇波做球迷嗰陣我都未出世

同埋當年係有fantasic 4+ 4大皆空
先令哥狗大刀闊斧
我諗今年就算換帥，高層都會麻木唔砍掉重練多

之前post過呢篇文

雲達沙揭開阿積士屢創奇蹟之謎：「捉」七大新星入房「J歷史」

不過巴名宿得艾比度一個喺board度
隊長 VV呢D又唔會想返黎做行政位
而最大問題係實行呢個計劃既告魯夫一早唔喺度

咁又唔洗好似當年咁清得咁癲

🤫

唔係唔使
係唔敢，諗下當年連癲佬一跌watt就清，仲有deco, 記住係俾個0 獎盃既哥狗咁大執。但好在本身板凳深度夠，執完唔使大手入新人

而家巴塞一黎唔會郁美斯，在情在理都唔會郁。 但仲有更多潛力冗員，咩位置都有都可以掃走，轉會市場/青訓又有無新血0岩巴塞用/即食先

就算食得，人地見你重整仲唔當你水魚咩

唔計球霸依家巴資歷最老就係屎影明拉
一次過清哂咩
拉有人買緊係可以賣
其他放後備袋錢落其他人袋就夠

Barça in UCL knockout games away from Camp Nou since they last lifted the trophy:

7 Games
2 Goals Scored
15 Goals Conceded

你真係諗多咗
拉就話有人要
影講明要球權，多數會同de jong爭位
vidal你估仲細咩，佢都要減少上陣時間啦
so 9 真係要諗後備plan
唔撚用猛禽賣咗佢/或換sancho鳩跑下都好啦

華狗躝咗未？

🗞 "REVOLUTION"

Valverde's future in the air, players noted (Coutinho, Rakitic, Alba, Luis Suárez, Busquets), possible signings (Griezmann, de Ligt)

Anfield debacle with old errors gives way to change #fcblive

#RUMOR Ajax coach Erik ten Hag is on Barcelona's coaching wish list. Ten Hag has been linked to top European clubs like Bayern, Tottenham, and Chelsea among others. However, the coach has no intention of leaving Ajax [espn]

#RUMOR Coutinho could be sold this summer. Club source: "Coutinho's not a Barcelona player, that's been made clear. He doesn't add anything. He will leave in the summer." The coaching staff and board are disappointed with his performances [espn]

唔理條傻鳩先係最好嘅回應

唔覺得佢會今季走

起碼有聯賽
但舊老細可能有歐聯

個人情意結 好唔想古仔走
不過唔夾就係唔夾 勉強無幸福

大名嗰堆，除咗摩佬，全部有班落。
Ten Hag雖然得荷甲經驗，但已經打過歐戰，入到四強，又明告魯夫套哲學，請佢一定好過用西甲中游教頭。
希望佢拎到荷甲，咁可能會過嚟挑戰西甲。

#ValverdeOUT
#signDeLigt

拎到就一定要黎架咩
今年隊波歐聯上到4強緊係想下季繼續挑過啦
唔好諗到人地今年贏到本土雙冠就一定要走先叫有志氣

“可能”
BTW荷甲拎返分組賽席位未？定係仲要打外圍賽？

我覺得都係華狗問題
古打tiki taka以佢個人技術唔成問題
問題係永遠擺錯翼位
打442 更加唔就腳
冬天買人真係多伏，未試0岩腳就要求人地立即磨合打聯賽

訓醒 炒左未

Negotiations between Erik ten Hag and Barça have already started and were on the table long before recent CL results. [el periodico]

巴塞=最大啃老族！想換血？ 5大老臣1個也動不了！

被利物浦逆轉讓巴塞再一次被釘在了恥辱柱上，巴塞的另一個問題也在賽后被無限放大，那就是年齡。巴塞對陣利物浦的首發11人，有7人的年齡在30歲以上。

昨天巴塞的首發11人中，alba、busquests30歲，messi、vidal、rakitic31歲，pique和suarez32歲，這樣老邁的陣容，讓巴薩在面對利物浦的強力衝擊時顯得心有餘而力不足。更為嚴重的是，巴薩這7名老將，基本都是巴薩的“高收入群體”。

巴薩的首發年齡太老了

巴薩若想要在今夏進行換血，難度真的非常大，上面7位老將的合同至少還有2年，rakitic、messi、suarez和vidal的合同到2021年才到期，pique的合同在2022年到期，busquets和alba的合同將在2023和2024年到期。這7大元老不僅工資高，而且在巴薩更衣室極有分量，從目前的情況來看，今夏只有非巴薩青訓的rakitic和vidal有可能被賣掉，其餘5人一個也都不了，而且也不敢動。

巴薩想換血？至少得等到2021年

巴薩確實簽下了一部分年輕球員，umtiti、lenglet、dembele、arthur和de jong都很年輕，但是由於一眾功勳老將的存在，讓他們很難獲得滿意的工資待遇，而且他們的出場時間，也要受到擠壓。

《阿斯報》表示，巴薩想要實現重建，至少要等到2021年，在那之前，他們只能做些小修小補。巴薩是圍繞messi來進行建隊的，所做的轉會都是為了給messi製造更好的環境。 messi、pique、busquets、alba和suarez5人在巴薩的地位和位置是不可撼動的，巴薩要想徹底重建，在不動這些老人的情況下，是很難進行的。

巴薩未來仍會以穩定為主

另外，巴薩還將在2021年進行主席大選，目前巴托梅烏所做的決定都要為了大選考慮，而巴薩主帥華維迪剛剛才同巴薩續約到2020年。直到2021年，巴薩應該都只會進行小修小補，一切以球隊穩定為主。

1. Valverde, In The Air

🔷 After the Copa final in Seville, it will be known whether or not he continues in office

2. Signaled Players

🔶 Coutinho and Rakitic, but also Alba, Busi and Suarez

3. Possible Reinforcements

🔷 De Jong signed, De Ligt and Griezmann could arrive

去到2021 美隊33 34啦屌你
攞乜撚歐聯

Lionel Messi was directly was directly involved in all eight of Barcelona's shots tonight against Liverpool:

• 5 shots attempted
• 3 chances created

It would be nice if his teammates could help out too...

佢地去到禁區都要揾美斯傳梗係冇射過啦
好似成班都唔敢射咁

意大利足協頒下禁令，停止拉奧拿（Mino Raiola）及其姪兒Vincenzo行使經理人職務（前者被禁三個月，後者被禁兩個月），當局尚未解釋禁令原因。

拉奧拿代理的客戶包括普巴（Paul Pogba）、迪列特（Matthijs de Ligt）及恩斯尼（Lorenzo Insigne）。如果禁令未能提前撤銷，或會影響普巴轉投 #皇家馬德里 及迪列特轉投 #巴塞隆拿 的交易。

自2001年起，所有經理人只能向所屬國家足協組織登記註冊，而不從屬國際足協。換言之，只要意大利足協行使禁令，拉奧拿的經理人資格失效，這三個月他不可能參與國際球壇任何球員轉會交易。

Deligt

迪列快啲炒佢魷魚

Alba冇佢個級數既人黎同埋暫時未跌watt 可留
蘇仲有一年約 可以續但必須大幅降薪同埋接受做後備
影帝都要接受做後備
幾驚訝個list冇utt

炒撚左個經理人咪得
對巴可能係好事
同埋deligt就一定走嫁啦 上年未開季果陣已經講
除左炒經理人好似冇其他方法

拉奧拿呢D仆街

Messi was then called upon to undergo a doping test and was still crying as he made his way to doping officials in another room, according to the Independent.

Barcelona’s team bus left Anfield without Messi on board, as the doping test took too long, and the Argentina international was then the victim of verbal abuse at John Lennon Airport.

A group of Barcelona fans hurled insults at Messi, prompting 31-year-old to ask the supporters what he had done to anger them.

全隊仆街一個受哂

爆閘夠其實同狗一樣
佢地都係鐘意引人注意
你越理佢陪佢玩 佢越開心
所以唔理佢地嘅話 佢地吠多兩聲 覺得冇癮就會走㗎啦

呢啲咁嘅fans又係不知所謂

Barcelona now becomes Argentina

但作為球隊隊長
呢D氣係要受
仲要全隊賴低左佢一早飛走左

2樣根本唔撚同啦
阿根廷係贏輸都屌鳩佢

係成隊賴低佢 球迷先得返佢鬧姐
好心啦 要鬧嘅話有排都未輪到佢

美斯喊撚住做藥檢，遲去機場仲俾球迷屌，同阿根廷有咩分別？

咁樣反輸嬲係好正常
但好明顯同阿根廷班友仲差好遠
球霸自己講笑咁講過輸波返屋企比個仔話啦

sad

13-14嗰年其實好似都試過比球迷鬧過
最緊要醒水下季唔好又輸呢D ON9波

個仔同球迷點同

因為佢係美斯

上季都咁講

仲未sad完

我都係

你覺得屌得美斯班友既智力
會唔會高得過猩猩
不過美斯真係好撚慘

華狗

今年已經好努力 係輸左最重要一杖

輸撚埋個國王盃算啦

贏輸華狗都要走 不如贏埋佢先

如果輸國王杯可以換華狗走我又唔拘

輸既話成事機會高D

入左決賽點解唔贏埋佢
華狗連續兩年都咁 依家連喉舌都唔幫
講撚埋球員都要改革 出局後唔夠一日就傾緊阿積士教練 高層內外都大把問題 華狗炒撚硬啦怕乜

本身已經慢慢麻木左 諗住唔再睇任何巴既野
但睇撚到篇野話美斯喊到仆街
最傷心個個一定係佢 年年carry到尾 都要自爆
好驚佢頂唔住

公海成日話巴迷屈曬落華狗到
如果有跟足巴賽事就知巴呢兩年聯賽都係靠班球員實力拎多過華狗
華狗臨場調動能力係零
每場都係70幾分鐘換同一批人
戰術淨係得一個就係靠美斯艾巴插入 有一半入球都係咁入嘅
羅馬同利呢場好明顯睇到 班球員一出事華狗完全無能力做到咩改變 兩場都係最尾十幾分鐘先谷曬上前場攻
如果唔係巴球員個人能力好 可能呢2年聯賽都拎唔到
唔通咁都唔入華狗數

比人屌撚爆話玩夠😂
走撚住黎屌
谷左大半年辛唔辛苦呀🤣🤣🤣

公海唔洗咁認真

可能條命整定

未x3

其實有睇開波都知

見啲認真些少足球page都有屌華狗保守

本身巴區都係啦 輸完之後話要賣艾巴影
艾巴不嬲攻強過守 成日要插上去又要跑返去守
影明知對體力化嘅隊無咁好嘅時候
點解華狗唔試下av拉arthur
成隊巴今年踢得咁好但係輸場咁嘅波 真係好唔甘心

唔洗賣
但真係要開始扶正接班人
買得迪莊返黎冇理由要佢做契仔後備架
小明就要搵個後備同佢輪換
如果做到右閘咁平均上陣就最好

我覺得中場接班其實plan得幾好 但真係要下決心 唔好好似今年咁 場場都換走新仔
右閘要扶正semedo啦 佢攻守平衡好好多
小明就 究竟搞咩狂自爆 其實佢攻守都好好唉

但最難係條攻擊線 古應該真係會走 但so9個位真係諗唔掂

巴塞一直遇到高壓逼體力化球隊都係處於劣勢
以往有前中後默契/尼馬美斯個人能力扭就話猜得返出去
今場幾多波俾人偷到
加上得返美斯突破點
中場速度更加輸哂

有柏度 av 保 啲咁嘅球員有氣力去逼去跑好緊要

其實唔算踢得好 係美斯踢得好 就係戰績靚令人睇唔到隊波有咩缺點 箭頭有兩個都長期無用 中場一有大賽就用返老野唔敢出新人 都唔緊要 老野踢得差都唔換個下死得 艾巴無可能賣 影就要慢慢退

Various heavyweights in the dressing room thought that Valverde would go with a different lineup against Liverpool. Some players expected to play a 4-4-2 with Coutinho on the bench. After the result, the decision was questioned further. [md]

其實而四年話左俾我地知係要大執嫁啦
Vvd一定要走 唔走就繼續死老坑

其實守黎講小明唔係算好好
只係佢攻勁到可以Cover到呢個問題
依家諗返轉頭唔好講以前
只係今季都唔少次係輸佢閘唔走個波比人成功傳中輸啦

以前有尼馬又塞住咗佢，呢家比佢攻但係後防又唔掂

其實今季隊波實力絕對夠贏歐聯
你問我呢場波輸咩，反而係心理問題多過實力
輸第一球已經見到班球員呆哂，等死feel
15年拜仁咪又係早早輸一球，但成隊波表現出黎係唔同
呢d野我都唔知點搞,同美斯點解20幾碼可以彎過人牆擺入角但12碼成日炒一樣
心理質素影響大過實力

絕對係 但心理質素同球員實力相關 同一班人同一個教練 連續兩年 一定係當中有問題 所以都係要改革

比唔比佢攻後防都唔得架啦

以前哥狗都試過放特警打右翼
我成日都諗如果有多隻左閘小明可以做下左翼奇兵

9up下 如果叫vidal做隊長士氣上可能會有改善
messi地位係隊長 不過真係唔夠感染力

無錯
其實我覺得今季贏完都係要改革
簽到de jong係個好開始
同埋我睇到隊波贏到利記3球，我expect係一定要贏埋落去，你話首回合唔夠利物浦打反而無咁想死
所以...dllm華狗快d躝

所以其實中場 要補位 閘攻上去點都有空位俾人
冇可能有完美到攻守都做足100分

Alba個球真係睇到屌哂鬼

一係就去返哥狗時期咁雙閘一邊攻一邊守

見到broke down in tears呢句忍唔住喊左

Alba x semedo
但以前有段時間特警d 防守都幾好j

佢真係經歷得太多次 三次亞軍
四年歐聯特別係近兩年
明明自己係有能力 但都最後都力不從心
俾左個希望你但最後都係失望收場
最痛係個下落差

其實佢平時呢d波都會射

個心仲好痛

特警當年係對住全盛牙朗 點會冇防守
只係佢進攻太勁嘅錯覺

特警通牙朗渠.gif

改革
改得一dd就食得屎
無青訓，無重點收購
只會係4不像

人地咪攻你防守廢個邊

我啲英超fd睇完都話個責任喺教練到

早2季已經屌緊青訓再差都要比機會而唔係鳩買人
但就唔知邊度黎班買星撚話D青訓冇料買人好過

緊係啦邊有人3:0先黎換人

仲要換錯晒

屌，佢手上有咁嘅人腳都會搞到咁，你話後備得AG DSo我都明點解唔用

我成日話安師無辜就係咁解
當年既佢換人=無換
換黎把撚

正選棄琴保古已經錯
人地又唔係有紀律問題

有人話美斯冇時間 就要買人黎幫佢衝歐聯 冇美斯就可以唔要成績練青訓嘛

係無時間呀
但班青訓起碼連聯賽都未試過攞同爭取正選
起碼會盡心盡力踢先囉

但隊波要長遠 就應該俾美斯帶住班仔俾佢地成長 而唔係messi messi 呢兩季就睇到 得佢一個撐會點

平時睇西甲打中下游人地見比巴入左一球兩球都已經換人啦
佢D調動仲廢撚過D下游教頭

二黎青訓係你自己巴塞養出黎
肯定有心踢過買返黎既人
利申唔係話依家班買返黎既冇心踢

vidal真係好撚有心
對唔住

好似亨利咁
想要歐聯就要靠自己
拎左之復後就唔知喇

仲要係贏幾球換走啲後生
Arthur Dembele Semedo/Roberto
So9 拉呢啲老野就場場踢足
屌你老母個腦真係裝屎架華狗

買得即食既都係各取所需啫
當時，唔係唔可以同球會結下不解緣
真係睇緣份

With Frenkie de Jong signed, Barça set their attention to de Ligt and Griezmann to rejuvenate. Only an agreement with Mino Raiola is needed for the Ajax captain.

Griezmann was never discarded by the club and want to sign him when his release clause drops to €120m in July. [md]

Rakitic has an offer on the table from Inter and could he sold this summer.

Coutinho still has not lived up to his transfer fee and Barça knows that English teams have money for the Brazilian. [md]

佢比人換走嗰一刻個眼神失望到仆街，嗰刻都feel到隊波無曬士氣，連唯一鎮住個場嘅人都走埋

重點係放咩行先 青訓有幾多個落場係為自己先 肯做綠葉打多d配合個下贏曬 跑多兩步已經差好遠

真係唔知換走vidal做乜鳩

贏幾球換老將都係想穩陣鎖定賽果
ok, 但前晚場波踢理應防反
老將頂住，揾個後生琴反咬利一下
dklm仲擺古響翼係咪on鳩

其實都唔係, 呢樣睇人
果日成隊最有心係Vidal

元老文化問題掛
如果同一個情況
基達係維度
沙維係拉
你敢唔敢收起沙維而繼續用基達

華狗根本無 form 無戰術
新球員又好，青訓又好，佢都唔會識得指導佢成長架啦
平時根本自動波屈美欺
睇下哥帥喺拜教 Kimmich, 曼城教史達寧，華狗？吊
肯躝未？

Barcelona’s board will wait to see if Ernesto Valverde resigns. He has done so already with Espanyol in 2008, when he lost the confidence of the dressing room. He has a contract until 2020 and if he decides to continue, the nightmares of Roma and Liverpool will haunt him. [md]

古 拉 蘇 utt下季真係要走 我唔要求再買咩人 買返個中鋒同deligt就夠
收返cucu用/回購grimaldo 升puig 重用dj alena
杯麵定醉右正選我都冇所謂 佢兩個作用係唔同 至少呢刻冇話邊個勁
真係要俾d壓力dem alba busi
下季你同我換好血已經好夠

why not

贏住幾球會因為驚換1-2個位之後輸返幾球既
呢個教頭會有幾多料你話我知
講到尾咪屈球員個人能力 簡稱食老本囉
咁撚樣既級數可以教巴塞？
唔輪換Chur盡班老野都算
最重要係班後生唔夠上陣機會點會進步呀

我有種感覺佢係想入一球再守
(其實都好似平時default咁)

上半場幾球攻勢入唔到都無法

但之後臨場變化就真係一pat屎la
逐球畀人入, 之後每次換人人選時間都錯

你巴最大問題係打法太unique 買番黎既人唔係咁容易適應

尤其係最核心果幾個位，真係要根正苗紅la masia青訓先識踢 但青訓又冇勁人上到黎
唔知點解唔肯轉下踢法

沙白果堆接班人 咩法比古9全部唔掂 拉傑迪都係工兵角色

結果節衷方案就係美斯拉番去中場，咁邊個頂美斯本身個位？suppose係尼馬但賣撚左

我覺得就算果堆咩艾力神德布尼過黎都係踢唔掂

其實可以重新改革轉變下踢法, 而家都唔係tiki taka 好幾年la

我覺得去到買人同青訓
已經係進展到華狗同大雄有心病
冬天入古，搞到點都要出古
夏天大雄硬搶malcom , 響華狗下malcom出過幾多次
如果依次轉會係華狗意思，佢一定當malcom係契仔場場出，但事實証明相反

好喇，雪撚咗malcom但手揸200m+ 兩位人腳點都要意思意思出下，但兩位都係位換位, 中場又要出番d自己/大雄買既球員，根本壓抑緊青訓成長同增加成為轉會水魚

大雄走埋可能更好

就像在巴塞陣中，美斯承擔的跑動任務沒那麼重，但他只要有球在腳，就能憑藉傳帶射製造巨大的威脅，巴塞可以「承擔起」有美斯在場。但如果是美斯和蘇亞雷斯，再加上古天奴（P.Coutinho）和拿傑迪錫（I.Rakitic）的話，情況就要糟糕很多，畢竟球在他們腳底下變不出那麼多魔術，要跑動的時候又跟不上。C.朗拿度（C.Ronaldo）則是具備在快節奏和逼搶下穩定處理球的能力，但祖記不少球員要麼跑動節奏跟不上，要麼技術能力跟不上，簡單說就是沒有速度和技術的結合。

其實皇馬歐聯三連冠的第二冠和第三冠（尤其是第二冠），已經再明白不過地顯示出了雄厚儲備和整體強度的優勢。我能時刻保持高強度輸出，你如果不行，你一失神我就打你，更別說整個就跟不上了。世界盃上法國隊的奪冠，也有這個路子。C.朗拿度雖然離開了球隊，但從皇馬的路子來說，運動能力這條路並沒選錯，只是很多球員狀態下滑，打不出持續的輸出了。當然在個別比賽里，銀河戰艦是能打出強度來的。

利物浦和熱刺的逆轉，偶然因素肯定是有影響的，但兩隊確實打出了自己的東西。在如今不可能有球隊達到哥迪奧拿巔峰巴塞的控球水準的情況下，球隊整體陣型的緊湊度、對空間的壓迫度以及利用跑動和對抗製造出來的強度優勢變得愈發重要。這種整體機械化般的高速高強足球，至少今季的利物浦和熱刺展現出了威力。而面臨更新換代的豪強，也要在這方面下功夫了——這個賽季的年青人、普通人們，真能把你跑得夠嗆，搶得要命呢。

henry都要靠小白北京電視機..

就係睇下嗰陣踢成點㗎姐，同埋睇得出個教練夠唔夠膽作出呢啲調動

而好可惜華狗係做唔到

其實入一球半球既進攻最入肉都係長傳俾小明入禁區/底線

要個閘打防反，華狗你好唔好意思d呀
小明衝咁前咪後面放題囉，加埋mane爆破籮白基本上係左右放題

不嬲要大雄走
唔好因為佢呢2年轉會正常左就放過佢

咁都叫正常

炒左華狗未

入Arthur杯麵維度deJong係咪正常過早幾年PACO AG毒撚先

古初初都係D人講到好撚想要佢先話買

tiki taka係重中之重黎既
法比唔好唔記得係青訓，無可能唔深明個踢法
只係0個期撞正係馬天奴傻撚咗玩高波又擺佢響正前鋒

只係tiki taka已經俾摩佬既防反打穿，隊隊抄哂，咁當tiki taka已破，巴塞有無plan b呢？ 近年最佳答案已經去番msn

強隊用高壓迫搶/穩守反擊根本就可以輕鬆打爆你

所以近期答案只係msn
尤其打反擊，中場縮後
一抛個波俾是但一件就可以搞掂對面

丹比利就係plan b 打防反
伊巴當年都係plan b打高波

但問題係通常都打打下又番番去傳控
輸緊寧願9差傳控等死都唔變招

丹上場傷咗無計
伊巴要球權同哥狗有心病
同埋對國米就連伊巴都無肉食啦

平時唔練琴，考試點識彈

Av utt(係今季衰) arthur lenglet 都唔正常？

冬窗借人唔正常

買進攻球員真係食撚咗屎咁，入一球/串連都無人做
你話學摩佬打防反就買得0岩
但而家係攻不銳

以前六秒反搶
而家 mark 人都完全唔掂
前晚嗰場 arthur 影帝兩個一齊夾老母，都比人擺脫
係佢地自己 mark 得唔夠貼姐，隔離有個杯面又企喺度齋睇
講到底，教練問題

嗰球老母一扭三咁 我心諗乜呢隊巴嚟

The last home game of the season will be played on Sunday, against Getafe. Barcelona will measure the emotional impact of the defeat at Anfield. Normally in these sort of circumstances, the crowd react very coldly. [sport]

Barça has another agreement with Griezmann, this time there’s more than just his word and that of his entourage. Abidal has been in charge of speaking with him directly and Bartomeu in charge of speaking with Atletico CEO, Miguel Ángel Gil, to reach an agreement. [@MDpor_elmundo]
大家點睇

呢個真 打獌果場3個一齊搶獌新仔mcxxxxxx 都比佢走到好多次 搶到佢成個施丹咁 都唔知係佢勁定巴廢

洗幾十億買埋啲垃圾
一個歐聯都攞唔9到 柒到

好過古狗同丹，一億內就deal ， top class 射手難求

咩呀
release clause 120m
古，丹已經過200m
巴又做水魚？

4：0🤘✌️

電話佬唔係打副鋒架咩

足球而家又去翻教練戰術重要性大於球員能力
高普肥普哥帥呢啲頂級教練真係可以靠戰術屈機 當然佢地球員都要係一線先執行到

Grimaldo幾時有回購？

除咗有爆閘狗，仲有爆閘鼠

又到派野時間,要就留email,講低要邊張(上至下行數,左至右第幾張)

Ching成日有嘅
我想要主場美斯 牙丹同小白 會唔會太貪心

隨便,冇人要的話都係當垃圾掉

如果你掉既我地接手la

三3美隊 三7牙丹 四1達 五1小白

放左翼位應該ok
佢皇蘇都踢呢個位
Replace 古

今晚會再有美斯,碧基果d,總知留email,我冇用tg

Valverde could be seeing his final days with the club.

According to El Chiringuito, the Club wants to bring someone who's been loved a lot throughout the club's history, where Xavi, Ronald Koeman and Guardiola have been suggested, the latter being very complicated.

However: there's a clause in Valverde's contract that states that one of the two parties can terminate the contract without having to pay out for the remainder of the contract, as it was planned that something could come up. [SPORT, 🥇🥇]

SPORT] | Barça are angry with Rakitic over smiling photo of him at Sevilla fair.

🔶 Whilst FCB and fans are still recovering from their shock defeat, Rakitic's visit to the Sevilla Fair, which was uploaded on social media, caused a huge uproar and upset the Barça board.

呢個真係…

快

依個真係唔屌唔得

唔適當既時候做D好正常既野

要沙維唔該
之前有日本節目採訪佢
邊播球會畫面佢攞波時時候停鏡
再圈出圖中邊個球會佢會傳波
同埋vr第一身踢波定鏡，都係揀圖中揀邊位球員會傳波

同時用腦掃描睇佢大腦活動。佢揀球員時用既腦區域係棋士捉棋思考既範圍，而普通球員就多數用腦部分析3維空間去諗邊個球員可以傳

分野就係，沙維已經用無數比賽經驗諗到邊個球員位置最有利，一傳就係手術刀劏穿，普通既多數都係保持控球權

如果擺響教練度，佢可能真係當場波係棋咁捉，以佢既智慧可能真係做到勁教練

希望ok啦

咁睇黎只要國米肯出個正常D閎價就成到事
不過依家米蘭雙雄都乞衣到死

Rakitić being spotted at a party yesterday doesn't help him and the signing of De Jong contributes to the feeling that Barça could sell him if a good offer comes in for him. [sport]

More complicated is the case of Rakitić, a key player for Valverde. He has said that he doesn't want a move away, but another thing are the intentions of the club, who see this summer as one of the last opportunities to cash in on him. [sport]

The futures of Coutinho, Umtiti and Rakitić are all in question. The clearest case is the one of Coutinho, a player who has been performing far below expectations. He doesn't feel untouchable with Dembélé in the squad, but the criticism of the fans bother him the most. [sport]

沙維話過唔會即時教巴塞唔洗諗

咩節目
小妹就咁睇你純文字介紹都濕嗮

都可以b隊先既

Joan Gaspart (ex-Barca president): "If I was president, I would keep Valverde. I think the current board thinks the same way too". [cadena ser]

Gaspart: "We can't forget what Valverde has achieved in the league. Winning the Champions League isn't easy. We have five titles in 50 years". [cadena ser]

所以佢在位嗰3年咪一事無成囉

Umtiti's future would get ever more complicated if De Ligt arrives. A squad with Piqué, Lenglet, Umtiti and De Ligt is simply not possible when usually only three centre-backs enter the call for the squad lists to play games. [sport]

睇黎球會今次清人同連登手足目標一致
拉 utt 古

係咪話華狗會睇連登
Faye Wong: "We suffered from two of the greatest upsets in CL in 2 years." [LIHKG]

Utt 拉 古 cls 細佬 dso ag
呢度應該有250m掛

細佬 dso依兩件你想賣到幾錢?

Agree not easy
如果你好似Man city, Ajax 咁輸我都算

仆街你而家連續兩年破撚晒紀錄被人大比數反杯呀

Dso 之前有20m offer
細佬都有10m-15m掛

Joan Gaspart Solves is a Spanish businessman and a former FC Barcelona president between July 2000 and February 2003. He was born in Barcelona. He is known as one of the best vice presidents of the club (during the presidency of Josep Lluís Nuñez) but one of the worst presidents. Gaspart spent all the money taken from the sale of Luís Figo to Real Madrid, buying Emmanuel Petit and Marc Overmars from Arsenal and Gerard from Valencia.

Gaspart stepped down as President of FC Barcelona in 2003 after some atrocious results for the club's football team.

當年留唔住廢鳩
在位期間又一隻杯都拎唔到
要靠李三腳場波先有歐洲賽打
任期都做唔夠就收左皮
連羅狗大雄都不如既人有咩資格講野

巴個twitter tweet左個TV Guide
第一個cm係no one wants to watch Valverde’s team
下面全面都係Valverde out

$40/h 最低工資

utt 細佬 一間踢兩場又話傷

Inter Milan are willing to put between 50 and 60 million euros on the table for Rakitić this summer. [sport]
Thx and good bye

🗣 [@MDpor_elmundo] | Barça and Antoine Griezmann have an agreement. This time, it seems that there is something more than the words of the French player and his environment. The club did not want to fall twice in the same trap.

如果古走我ok 以前覺得唔想要
但依家睇到真係要個人幫美斯分下波 引下人mark

留意到MD 未報過華狗比人炒
反而sport有

係, 但古做唔到

基士文無波走位好古一截，但佢唔係我地急需嘅9號
古走反而可以expect丹、琴多啲打翼，甚至同場（假設丹唔再咁易傷而琴又唔走住）

想要曬古個月啲 之後直播燒曬佢

Malcom had interesting appearances this season and the club think of two scenarios when evaluating his future. If he continues he will be an interesting player in the squad, who can have his moments during the season. But interesting offers for him will be studied. [sport]
一定要留佢

馬琴出場率低得可憐

我本身都係掉,唔係for收藏我唔會特登花時間去pack同寄

Antoine Griezmann has reached an agreement with Barça, and this time it seems like it's not just word of his entourage, as the club didn't want to see last summer's outcome repeated.

✈️ Abidal has personally been in contact with the player and has visited him in Madrid.

It's not just the word of him and his entourage this time, it seems there's more to it than just that.*

巴ig 無啦啦po張魯營球場嘅相，下面全部#valverdeout

快點

巴無端端po相都係想引人講呢句ja ma

La Stampa] | Alegri will leave Juventus at the end of the season, going either to Paris Saint-Germain or to Barça.
不了 多謝 去巴黎啦

留啦 屌你老尾丹比利傷追人

都要做啲野出黎收集民意先做到野

八奇

畀華Dee睇下
你自己識做la

捧埋個國王盃就好走喇

btw俾東張西望笑

電視聽到連東張都有抽巴塞水
真係史上最柒

冚世界都笑緊la

唔睇波既都知巴畀人炒

又真係幾搞笑嘅

救命, 你出局都咪搞單咁既野

而家做四郎仲柒過人地做八郎十六郎

買返黎踢一兩年 好似villa咁

又有負評bot

仲未move on?

未

症狀無好轉過

連續兩年 太柒了

個個都有拉子嘅心理質素咩

球迷都咁sad
想像唔到球員有幾大壓力

去左開P

有咩前鋒岩呀

仲要連續兩年

連續兩年俾人咁樣反cup真係好撚柒

華狗輸埋西盃決賽好躝啦

no 完場開P慶祝

villa唔大傷可以耐d既
睇造化啦

For Rafinha it seems very difficult to have a place at Barça next season. [sport]

灰撚到心態轉左 而家買乜都冇所謂了
買到番黎再算

x2
求其有球員幫到美斯就夠

valverdeOut
彈劾大雄
解winning約

valverdeOut
彈劾大雄
解winning約
樓上含能

valverdeOut
彈劾大雄
解winning約
樓樓上含能
樓上找數

valverdeOut
彈劾大雄
解winning約
樓樓上含能
樓上找數
簽件有眼神既球員

valverdeOut
彈劾大雄
解winning約
樓樓樓上含能
樓樓上找數
簽件有眼神既球員
樓上咪歧視

valverdeOut
彈劾大雄
解winning約
樓樓樓樓上含能
樓樓樓上找數
簽件有眼神既球員
樓樓上咪歧視
樓上咪做毒撚

valverdeOut
彈劾大雄
解winning約
樓樓樓樓上含能
樓樓樓上找數
簽件有眼神既球員
樓樓上咪歧視
樓上咪做毒撚
樓上咪飲醉酒

數撚錯哂啦屌

巴區多弱智

疤狗上至管理層 下至球迷都係on9

在利物浦4-0戰勝巴薩的比賽中，利物浦的第4球來源於阿諾德助攻奧里吉的角球，名宿索內斯在點評比賽時指出，這軍功章也有小球童的一半。

報導稱，利物浦球員注意到，巴薩球員有個不好的習慣：每當裁判的判罰不利於他們，他們都還會抱怨。因此，巴薩球員的注意力還集中在球上，小球童已經將球發給了阿諾德，阿諾德佯裝換人罰角球，實則快速地罰出了角球，奧里吉打入第4球。

《獨立報》聯繫了這名14歲、名叫Cannonier的小球童，他透露，賽前所有的球童都被告知，要盡可能快地發出球，幫助球隊保持節奏。

名宿索內斯表示：“你看，判罰角球的時候這小球童反應已經很快了。巴薩球員全都心不在焉，這是在犯罪啊。應該獎勵這球童2年的季票
真係好撚on9

巴塞更衣室（funeral)

Siu4

依家最重要唔係買咩人, 賣咩人, 係華維迪一定要炒

中場 arthur dejong要長踢 vidal 影帝輪一個位

其實市面上真係無咩好既教頭available

華撚係度
迪莊只會係影帝後備，迪列特只會係碧基後備

丹只會係古後備

高文 阿積士果個 xavi 貝迪斯果個 哥狗 屌帥
依家傳緊

然後琴只會係丹後備

人地分析, 我地成套戰術比人徹底壓制收晒皮..

屌帥..

唔貪心比高文或者坦夏已經夠

我地有咩戰術可言姐

中場偷波傳俾美斯射/左右閘爆邊傳中俾美斯射/美斯中場偷波一個人帶波射/蘇狗禁區插水美斯射/美斯射

梳 講錯咗 右閘邊爆到邊

btw睇左之後, 其實都發現一樣野, 我地班球員作客差可能係handle唔到個atmosphere..

呢樣野要搵方法練下, 重要性唔畀你啲戰術默契技術為低..

高文- 條友好似話會帶理荷蘭去歐國盃先，唔太覺得有可能
Ten hag - 睇Source條友好似連閪班文都唔識，同埋唔知搞唔搞得掂西甲，再講而家都係四強出局
Xavi - not the right time, 聽講betis好似想搵Xavi做教練
哥狗 -
屌帥 - 祖記摩連奴黎

Ajax就算出局好睇過我地好多la..

佢地可以講係輸運輸經驗, 我地直頭係畀人SM反杯咁輸, 但係呢單野係可以避免...

好想哥狗再教messi

想要一3 沙維, 三2 so9, 二1 屁馬, 四2美隊, 四6 R10, 會唔會太多?
係咪得1張小白咋? (好似有人要左?)

我反而覺得巴需要啲新元素, 行番舊路係咪好事?

是 摩連奴來了

其實呢幾年巴嘅人腳算係世界頭三
無咩其他球會可以比得上
一個歐聯都拎唔到真係幫唔落

發覺你除咗黑鬼就係摩佬

你有幾個控球力超強既中場咪打到囉
睇下而家打傳控既球隊咩下場
貝迪斯，切爾達，伊巴
根本現今足球係身體，力量行先

咪傻 鏝 猁 賤 一定靚d
So拉古 得個名 一係回塘 一係就冇表現

摩連奴有美斯說明書

咁佢應該幾熟美斯既

仲未慣?遲D睇阿根廷比人炒返456先啦

阿根廷分組賽就每場畀人456 la..

古代人？

咁睇人腳既, 當年打到係因為有幾個極具默契意識技術既中場做核心先做到..

你個邊仲黎得切
買熱刺晉級

所以咪話而家人腳打傳控唔掂

買波膽la

做人唔可以咁貪心

真係接受唔到一個咁有能力既球員場場出盡力, 大部分時間超頂級表現一人頂住全隊, 人地就下下就將啲責任掟晒落佢到, 連續幾年崩盤收場, 受盡其他人指摘...

心淡了..
或者做人唔應該拎咁多責任上身, 咁好咁為團體咁為其他人, 做人有時都係自私啲好..

係呀, 其實Tiki Taka 係14年就無左..
實際只係09-13, 不過巴班友仲係成日拎住呢樣野自high ja ma..
以為小修小補就可以..

得vidal識反搶既傳控

係, 仲有反搶無左仲講咩Tiki Taka..
控球率高除左控球之外仲要反搶夠快夠準...個個以為猜下波就係Tiki Taka..

而家啲傳送走位反搶咁慢, 咁都係Tiki Taka街場啲阿叔猜波都係la..

其實見到巴塞今年個陣有d心淡，買左幾件刀唔夠卡士。尤其智利仔打仔格同巴塞格格不入，首回合果下美C斜缐空曬佢刀唔𠃊知點算好，另外見黑鬼傷左果件又係，空九哂刀射不入，⋯⋯古天又是格格不入

vidal雖然都只係有反搶，無傳控，但佢已經幫到好多，但華維迪條仆街就係偏偏要換走佢，呢下我記一世

唔好再追基沙文好無 踢得幾多年

見到今年，巴塞真係靠美c，但是救到幾多次吖？

係 美斯都就收皮

依幾年巴成隊波慢撚咗好多

你口中個智利仔幫左巴塞好撚多wo

格格不入係嗰班出國作客就柒下柒下行行企企 返到西甲 打飛機盃又開晒p既柒頭

vidal幫唔到手？你認真？

前晚成隊得vidal同達仔踢緊咋
識唔識睇波呀柒頭皮
驗吓腦啦智障

拉仔唔肯減人工打後備就走啦
攻剩係得駁腳，守又跑得慢
雖然好喜歡他

其實佢踢智利/ 拜/ 祖係會射ga, 係黎到巴畀人調較到呢啲位要橫傳入中間ma, 其實都無錯既, 平時踢league搓順啲令到個射果下易入啲係OK.

但打淘汰賽可能要調整下, 呢方面巴係轉換果方面麻麻地..

如果要鬧係都鬧次回合Alba單刀橫傳果下la..

唔係幫唔到手，係做唔到攻守兼備⋯⋯

比兩件柒頭中場逼走左佢 佢要去踢拉邊

佢係成隊巴中面最全能果個喎..

係就唔係巴果套, 但巴而家果套啲人腳都唔多掂, 佢係現今巴係有戰術上既用途既.

其實佢踢邊係要幫手守文尼..

semedo 又比羅白頭踢走埋

係呀, 其實傳送走位拉空間呢個踢法無問題既, 但你ball movement要夠快先create到space ga ma..慢既人地跑多兩步咪cover番你create出黎個space lor..

Summary of today's FC Barcelona reports:

• Currently, the favorite candidate to replace Valverde is Ronald Koeman, who is currently coaching the Netherlands.

• The second option is Erik ten Hag, currently coaching Ajax.

• Xavi refused to train FC Barcelona right now.

仲有咩揀

主場佢想打控球都合理,
去到次回合如果打防反既就出杯麵la...

睇成個次回合部署變動真係諗緊佢呢場有無做過功課..
但佢打西甲大戰有時啲變動又OK gawor, 可能打開熟路la..

中場你地唔覺得鳥籠唔到對家咩？一斷比人狂摷0米要智利仔呢d⋯⋯根本就是控球上冇以前禁屈，反而凸出左智利仔，以前根本唔需要呢d純破壞型，一向用開攻守俱佳的球員

夜啦收皮啦

係呀, 你講中左重點, 個重點就係我地而家人腳既控球打唔返以前咁..

要xavi依加番根本on9
零經驗教西波咩
米蘭早幾年成咋零經驗名宿輪流教咩下場有眼睇
近啲既henry成件人版
況且xavi好醒
隊波家陣咁多球霸唔清哂之前一定唔番

清球霸等於清自己啲朋友, 點番..

Laporta: "The Barcelona board should call an election, I'm willing to run." [marca]
有佢哥狗可能會返

哥帥領隊
艾比度，佩奧爾技術總監
沙維助教

佩奧爾就係比大雄班人逼走

我話轉左拿樸達做主席呀屌

Valverde doesn't intend to resign. [Cadena COPE]

大家可以著返條褲

屌痴撚線華撚
人無恥

最慘好多人以為打得唔好，主因係後防守得唔好，其實根本性係控制唔到中場，節奏亂曬，後防先會受禁大壓力⋯⋯

如果係真嘅話都真係幾無恥
厚面皮到

下年可以放棄睇巴+美斯了,
美洲盃都無眼睇, 今年都幾得閒..

隨便要,因為冇ching要都係送堆田區

國內雙冠 永續華維迪

check email

之前巴打係咪送過畀me 點解唔要

無左xavi 已經無左所謂tiki taka
想有改變就要轉踢法 換入有活力 多跑動既
其實ajax呢隊就係人辦 雖然琴晚都比人cup
但至少贏得掌聲

事實..
所以我自己有兩個睇法既.
1. Outplayed by Liverpool,
其實有唔少都咁講, 我地主場控球係低過利, 客場就好似差唔多, 不過4-0後佢地己經比粒波我地, 我地場面上兩回合都輸, 第一回合其實只係贏把握力, 第二回合把握力差就即刻收皮.
直接啲講, 我地對波其實唔夠踢, 只係靠神來之筆同美斯 (主要), 隊波己經唔係top class, 係時候要變要改革..

2. 精神, 集中力, 拼搏問題
呢個就單呢場論計 (其實成個賽季都係呢場最難打啫.), lead 3-0, 唔輸4球就得, 講真搵一隊中游打死守反擊搏盡命都未必畀人炒到4蛋la..我地場上表現就係驚輸, 唔集中, 無信心鬥志, 同利完全成個對比, 頭尾兩球至少係輸我地大出錯. 認真呢場唔打平時波, 搏老命防守破壞前面搵一兩隻快馬爆都未至於輸咁多. 講真前幾年對賤種蝗我唔覺勁到無對手ga, 但人地將士用命搏晒命又集中, 輸幾球後又企得返定, 甚至落後緊果時對波又有能力壓返上去, 最後又絕殺, 呢啲真係唔係純運氣, 係佢地有信心有士氣去打.
我地好多年都係差一兩場就掂, 但就次次都輸 (除左對PSG果次.), 信心士氣呢樣野真係要加強, 唔係既打歐聯呢啲淘汰賽次次都會下風波..

呢隊至少肯搏, 又有機會又中柱, 係差啲經驗.
我地果日場面直情outplay be liverpool, 唔講以為護級隊..

仲有一點, 打淘汰賽除非你隊波本身勁到飛天, 完全另一個級數唔驚人地, 否則多數都會作出針對性部署同埋會有詳細唔同情況下既戰術方案..

我完全唔埋解點解呢個series好似乜針對性部署都無, 形勢落後緊果時又無方案點轉, 但你對波對比利本身又唔係勁到飛天屈晒機咁...

痴撚線仲好意思留低
大雄快啲炒撚左佢啦

好似係,歡迎再要

因為工作關係,太多呢d廢卡

Griezmann has a new decision. After being eliminated in the UCL by Juve, Barça advanced talks with his environment. Atleti’s 2-0 loss to Barça in April further convinced Griezmann. Now the departure of Diego Godin is likely to convince Antoine to join Barça. [le parisien]

📰 [Le Parisien - @bcnFD] | Griezmann points to the direction of Barcelona

🔶 Barça will pay his €120 million release clause before July 1st and he will accept a salary significantly lower than what it currently earns at Atlético, for a contract between four and five years

OFFICIAL: Luis Suárez is injured and will have an arthroscopic surgery today due to a medical meniscus injury in his right knee.

🚑 The Club will announce how long he'll be out, and the outcome of the surgery, when it's done.

如果人工真係大減 來啦屌
受夠條咁既垃圾鋒線

索性賣埋古天奴比下體 下體需要佢

直接交換啦

Ajax coach Erik ten Hag is on Barça's coaching wish list. Ten Hag has been linked to top European clubs like Bayern, Tottenham, and Chelsea among others. However, the coach has no intention of leaving Ajax. [ESPN]

下年中場組合希望係 arthur dejong vidal
唔想再見到影拉組合

Griezman already has an greement with FC Barcelona. His wants to fulfil his dream of playing alongside Messi next season. [le parisien]

係大陸睇到話有報紙寫美斯想去鏝
又見到有幅圖係艾巴ig like咗個comment係寫影帝係屎
我覺得兩單都係fake但今次對佢地士氣應該好大打擊

This time, Griezmann is surely coming to Barca. [@albert_roge]
法西媒都報左

上年黎咪好囉

邊個黎都無興趣 我淨係想華狗即刻躝！

見到so9今年咁樣
求其搵個射到波嘅人黎都心滿意足啦
條電話佬上年搞到我地j到一半先話唔黎

電話佬黎到 華狗咪又係唔識用
跟本邊個黎都唔重要 個教練都無料 唔識教

屌 炒撚硬啦
有西媒話巴塞啲球員公開討論華狗去留

場場同一個陣 換人又係場場一式一樣
場場都無戰術 淨係比啲球員自由發揮
美斯有態咪贏囉 一無態就永遠無plan b 廢柴黎

華狗炒就一定要嫁啦
但球員都要大執啦 影拉so古而四個輸換或者走

其實一路都好鐘意拿卡
大家覺得佢踢疤會點

屌你老母 Busi一場就變地底泥 你班友係咪痴撚左線

冇影 中下游都踢唔撚掂
一直都覺得係拉幫唔到手 唔係影

雙前鋒有無得諗

442算唔算
但歐聯踢442有版你睇

你老母臭閪 唔計今場 全季打得最穩係美艾影碧達
半星期前仲吹奏緊busi點勁點勁 今日就話佢要退？
冇佢條中場會咁順？你地自己睇下冇佢係到嘅波 條中場用波係點
淨係睇一場嘅正選除左美斯av tat之外都要賣啦下話
得罪講 dj黎到一年內都唔會威脅到busi

巴塞嗰隻442美斯都係打中場

拉真係回塘 算啦 呢幾年佢已經幫盡 唔想見到佢係俾人百屌先走

得罪講句 你地幾期待dj都可 佢冇可以一黎就頂到busi
唔係咩地位問題 係busi真係作用好撚重要

要變 一定係落佢同拉先
防中冇防守 運動能力奇差 中場直接俾人打爆
巴個傳控已經唔係10年前咁 佢個作用真係唔係咁大
留底教下新仔 冇所謂啊 好似15年沙維咁
但繼續做絕對正選唔好搞啦

每次一講起影拉so9唔掂就有人出來屌
咩so9全勤 拉識執屎

利申先 我係球盲

老啦，都要慢慢退落嚟，下年無可能長用

點解人地隊波冇影都踢到 我地冇佢就唔識踢？
佢做輸換教下新仔算啦 要大執嫁啦隊波
中場俾人一推就過 點都搞唔掂啦大佬

The favorite to replace Valverde is Ronald Koeman, who is currently manager of the national team of Holland. Ten Hag is Barça's second option. [laSexta]

屌 防中年年都俾人一推就過 轟獌猁有眼你睇
以前就話傳控 人地攞唔到個波 冇問題
而家講緊對利係少過人地 佢同拉埋大獲 保護唔到條防線 人地下下直接打後防 多多都唔夠輸啦
影我覺得如果隊波 run得好 壓住人地打 佢係好勁
一上到歐聯 連利個老母 獌個mctom都輕鬆過你

留佢冇問題 但打正選歐聯真係唔好
同埋佢都老 要大執隊波既 佢打後備為主 好似沙維咁控下場好d

唔會叫佢躝嘅，不過最少有人比教練做調整先，見到兩件明明咁大獲都唔可以換走就知華狗有幾依賴佢地

大部分人唔係話佢廢 只係要改革 影話左無正選寧願走 咁改革就無可避免

中場最好係契仔迪莊Arthur再下一季正式迪莊Arthur Alena

Luis Suarez will undergo an operation today on the inner side of his right knee.

Barça set to pay First Add-on of €5 Million to Liverpool for Coutinho transfer, whom they signed in January 2018 for an initial fee of 120 million euros and a potential further 40 million euros.

屌，嗰場之後嗰日無訓過搞到生理時鐘錯曬

係
影帝做轉守為攻真係首屈一指
無奈影帝都老

6個人做緊乜

得老鼠屎咁岩見到
杯麵似睇到又似睇唔到

簡單野提升返上去再講球盲高章波啦 強強對決即刻收皮

英超包辦歐洲決賽
而家英超真係第一聯賽了

前線自由發揮都要前面夠勁

西甲嗰幾隊輪流唔爭氣 無計

因為真係唔夠人打

🗞 Decisions

🗞 After the Cup: the board postpone any decision over the future of the club until the season is over

🗞 Coutinho will leave, Umtiti transferable, Rakitic for sale

🗞 Griezmann option, De Ligt final sprint, De Jong signed

即係De Ligt黎就UTT走

lm算

Griezmann, Lacazette, and Richarlison are all on Barcelona's transfer target list. Griezmann is the primary target currently. [espn, @moillorens]

🗣 [@MDpor_elmundo] | In the coming days, in the coming weeks, we will see how much Jordi Cruyff and Xavi Hernández will be heavily linked to Barça. Jordi as an alternative to Pep Segura, and Xavi to cover the still hypothetical march of Ernesto Valverde

Suárez noticed pain in his knee during the first leg against Liverpool. He had treatment the following days in order to play at Anfield but in the end he needs surgery. In this picture, that was taken after the first leg, you can see Suárez with ice on his knee. [rac1]

Contact for de Ligt’s signing is advanced [md]

Barça and Inter, close to an agreement for Rakitic [md]

唉, 成季用到佢咁盡

btw無altenative plan 華Dee都有責任

呢堆買賣都算合理

成事既下年

Dembele Griezmann Messi

Arthur Busquets Dejong

Alba Pique DiLigt Semedo

Stegen

咁樣踢?

咁美斯更加無alternative plan添啦
有時個市場真係無咁既人材

dj同影帝只係可二揀一
蘿白呢？對速度形好似mane就無符啫
其他ok
但電話佬做唔做到so 9 既野先

有啲事得孔明同埋後知後覺la
同埋近年西甲競爭無咁大, 所以一路順風順水無咩野

講緊係後備plan
當你睇住利可以用Origi, 沙基利, 韋拿老母
刺可以用Llorente, Lucas 做變陣之用

就會發覺我stick to only one plan and one set of players, 出咩問題時想搏都無得搏

個位個名寫左so9咩

轉教練既其實Tactics 都應該要轉

而家呢套要打歐洲頂級賽事明顯實力不足

迪莊同契仔點會2揀1
阿積士都會放個Schone同佢踢

擺明係你問題喎 散步

SOR9嗰晚飲醉左

Roberto 要留呀, 我寫supposed 正識啫
都係佢同杯麵之間
長遠我覺得Roberto 應該做輪換變陣球員之用。

So9其實都係前線, 唔寫晒啫

記唔起晒中場有咩人
Arthur + Busquets/Dejong +? 最好?

所以咪話電話佬做唔做到so 9 既野囉

咁咪唔用so9打法

要做既野就係將個波踢入人個龍

美斯俾人話球霸咁多年，呢鑊我真係想佢真係做一次，送走華維迪

咁我寧願roberto打中場
同vidal/semedo傷病輪換
多個後生跑動等於打多半個人
arthur練stamina啦，rafinha聽聞正選機會唔大
之後d盃賽之類出多d puig alena填埔番人數同活力

鋒線我寧願要以古換dybala
打多個攻中/前鋒多個輪換變陣仲好
so9 依類前鋒好難揾技術好既爛頭卒做配合
丹同琴兩個爭正選爭飽佢

我夠知
但電話佬打開有人頂住防線俾佢將個波踢入個龍
叫佢打正前，兩邊翼鋒唔近番d佢做配合
我怕佢入球能力大減

仲有Messi 其實打中下游 杯賽都可以輪換, 下游唔使靠佢la

華狗最初都係咁諗
但一失波又怕輸放返佢出黎

華狗其實今季出少咗美斯
但一係和一係輸
好聽d叫不敗，唔好聽就係無美斯失兩分

唉, 今年都睇到佢輪換多左, 呢個好既

不過so9出太多

同埋古丹真係

焗出咬根本佢自己攞黎
上半季有埃佢又係死都唔出
到季中大雄又玩鳩佢想續約
係人都知續約唔係想用佢係想賣多D錢
結果埃都費撚事同你癲

好鬼好馬
冬天借個保定好似working holiday咁
同埋永遠解決唔到美斯依賴症
美斯就算係超西都好，佢已經係一位就黎32歲既人

古真係錯位錯打法
丹就玻玻地璃

但後尼馬時代大手入貨進攻球員
真係慘過買蟹貨

埃其實似雲佬
搶點同禁區俾到波佢佢會交到功課
學樓上咁講，要入波之嘛
咁點解釋埃都要走，仲要響多記打起咗
夏天多記先借後買先 20m

尼馬條仆街, 你早啲話想走都得
七月幾八月先話黎走, 唔係既話我地前線重建唔會咁鳩

多仔嗰個係PACO
埃係Munir

埃唔係munir咩 你講嗰個係paco

自
諗咗alcaser個al就以為係埃

手足一定新睇巴唔知點解Munir叫埃

所以舊年真係限米煮限飯，今年咁嘅人腳點可以原諒

所以舊年都體諒華Dee,
今年畀多一年執同改善都咁就

一諗番就記得
但佢存在點真係低

兩年都唔得啦
大拿拿成200m
守波重要但都要入波架
一係就重金整個入球保証
一係就藥石亂投做個大輪換
而家兩頭唔到岸仲做埋大水魚
買琴仲樣衰，大雄wei爛面搶人
華狗原來唔撚用，咁同全球壇講老細同經理有心病有咩分別

馬琴唔會廢過傷後古9 不過就係死唔出

疤狗萬歲 今年勢拎歐冠

Alena拍著班大佬仲有貨交過古仔

好似夏天免費入mata
淨係串連做波都夠用

呢個不了

仲簽老野⋯

除左Filipe Luis其他老野不了
如果肯要返Cucu就直頭唔洗簽佢

大家唔覺得依家啲新聞太順利咩
突然之間話有manager replacement 古 utt 拉走
跟住又話買到雞屎
隊波係咪唔瀨屎都唔識驚
定係終於推到巴塞管理層都識上連登?
不過都係嗰句 睇定啲先 唔好咁輕易除褲

放下風沖淡下大家嘅怒氣咋

輸波就會咁架喇
有咩真係等季尾先好再J

到今日依然冇一個球員敢喺社交網絡向球迷講聲SORRY

1. 華狗躝
2. De ligt嚟
3. 古走
4. 拉走
5. Utt走

以上中1+2或者1+3/4/5其中兩項
我搭耿鬼單 抽多三位手足食自助餐

但有球員夠膽去party

隔離登有巴打話個活動好似係家族有份+一早應承咗
怪就怪佢ON9仲要POST相上網

一日未有官宣都唔會除
圍爐吹下水等個人無咁灰

笑到四萬咁擺上網又過份咗啲

係

不嬲都多fake news 點會咁易信

去party 擺相上網你都可以對場輸波有啲表示有啲解釋, 咩都無點會唔嬲

證明左英超隊心理質素真係好好多
睇下 阿車利熱 隊隊都心理質素強有加成
巴應該要喺呢到搞搞佢 j歷史又好 專業輔導又好
唔好再作客變柒頭皮 得唔得

我竟然會係公海同班傻鳩鳩嘈
我應該痴左線

英超近呢幾年係進步左唔少

依幾年有錢加好既教頭都去哂英超
不過依d都係循環
西甲始終皇巴兩隊都已經分咗唔少錢
馬體會仲咁有競爭性都唔話得

咁人地都過左11年先再盛世

馬體會都係法卡奧嗰年先開始肥起
以前就算有科蘭阿古路出去秤都唔係人地嗰皮

幾時先會見到sack valverde嘅新聞

以前開雪櫃睇轉會
依家開雪櫃睇炒人

所以施蒙尼，肥普，高普依班教頭真係幫到隊波升grade，華狗真係唔太覺得佢做到。有時都係到諗古天奴係真係唔夠料定華狗無料將佢升級。而家史達零都好咗啦。無理由古走位錯哂，射術又差，成個人退哂步咁。

講真你話簽電話佬/de ligt都好
一日華狗仲喺到，一日都唔會好過

呢個真係

想佢係戰術上即食, 但佢兩年最重要既賽事都畀大比數反杯, 真係幫唔落

華狗唔走我寧願佢地唔好黎
唔好害人

基本問題唔係買唔買新人
就算買到個大潛力既
華狗唔識教咪一樣冇用
依家最驚下季DJ黎到同拉一樣變工兵

兩回事
古係10號仔playmaker ,佢係練視野同派牌
但華狗擺佢打翼鋒
本身佢都唔係太爆得，對住d速度型閘佢直頭無肉食
射術唔正就唔會有古一招，但好似電話佬咁，佢要人地幫佢較炮/開路/自己推順腳
打翼cup多兩下大位係人都知想點啦，除非佢係robben
華狗擺錯位點會同佢升級到

屎達0 體能根本係翼鋒既料，有速度，矮小又扭到兩下，係進攻組織0意識鳩爆
咁黎到shitty打0岩位，再俾哥狗響位置上意識加強就有料到

都係0個句。走啦華狗
大雄好行夾唔送

古9家陣係迷失左
丹比利一樣係咁 不過佢跑得快 叫做可以鳩爆 做選擇都係好差

無好既教頭我見唔到咩希望

仲記得今季古傷之前有場比到靚直線

都要0岩位先得架
華狗當人癲佬咩，翼/攻中都球王級

能力唔係差 但係如果係家陣咁 古+so+美打433就一定on9到無朋友

左邊小明叫做ok 但係防守夾古就收硬皮
屌你老母右閘出埋68

因為古本身慢
要小明後上機會多
平時小明禁地波俾美斯一係入一係角球/出界，可以慢慢回防
但一截到就收皮

心理質素真係好緊要

真 同埋清左utt 拉仔先
古我覺得如果轉教練佢會有出路
但拉開始回塘
Utt係心態問題

嗱, 呢點澄清先

當年巴係有迪高沙維幫佢控制節奏分波, 佢係負責creative drribble 同passing.

啲人當佢係神番到國家隊就畀左個傳統10號佢番中場分波傳送, 結果就食晒屎

就算係神級都要有人識用先得

古正式係打攻中 不過中間有美斯

佢係巴塞個位置好尷尬 打翼爆唔到人 攻中又無位佢踢

BTW 大家點睇阿迪達 如果佢教巴塞會唔會返到去以前傳控既進攻體系 當然最想都係有朝一日沙維回歸

UTT傷患問題先最緊要

兩日唔敢入波台
新post 留名
華9 走啦

+1
岩岩忍唔住走左去同啲狗嘈左陣

而家舒服番啲

成王敗寇，有咩好嘈

唔順超係咁抽水, 將啲野放大黎講, 又人身攻擊, 最緊要咁輸法自己谷住道氣, 咪當啲狗係靶咁打兩野抒發下

華狗都踢過巴
唔通又0岩歐聯

國家隊未打起但有速度+前面2r
到打起就轉歐洲式務實踢法+有kaka
梗係食咗屎

creative dribble + passing都要佢當時有速度肯爆先成事

其實拿卡會唔會岩踢過電話佬, HOLD到波分到比隔離
電話佬咁多年法國同馬體會都有人幫佢開路

入返打老虎

我覺得
一日美斯仲喺度，根本就唔應該買 coutinho
我諗好大程度係俾 coutinho 喺利物浦嘅擺位 fake 咗
雖然佢喺利物浦時成日先擺喺邊路
但因為利物浦不嬲都冇技術型正中間攻擊中場球員
所以佢就可以成日走埋中路做組織策劃攻勢同射波
而且
佢係嗰種偏向被動型扭波嘅球員
即係偏向扭住波等對手犯錯／失位先過人
同時其實佢用波唔算好好（佢踢法係比較機動同簡單，腦筋唔算好好）
因此
佢根本係完全唔適合純打邊路嘅攻擊位置

拿卡都要有羊幫手既

都有可能

btw醒唔起16年法國馬體邊個幫佢開路

華狗唔識教人架啦
識教隊波就唔會而家只靠美斯
華狗好心自己走啦

16法國都係銀河唯一，gignac
馬體唔太記得

其實佢好多時都係自己返後拎波再分波

但係好似都有銀河唯一, 哥斯達係上面引開D人

16馬體都有王子一齊出既, 果陣就好似佢地兩個平排多D

係喎16王子

古狗，一個波都護唔好既球員，笑料

講咩sorry姐 有咩球迷就有咩球隊啦

有冇人覺得下年爭四都難
華狗攞埋隻飛機盃9成9留低
影so9 100%留硬下年繼續場場散步眼神防守
蝗下年大舉增兵回血
西甲班中下游依加都睇穿哂你疤狗係紙老虎已經唔會驚你

球員質素Default 都夠爭既
皇回血就難搞啲, 不過未必唔夠
(坦白講, 目前為止華教league係ok 的, 佢弱點唔係呢到, 增下兵換下血仲頂到, 不過歐聯就咪諗了)

(不過換個角度睇, 作客Anfield從來都難, 當年強如摩車次次都合喪Anfield, 不過呢個都絕對唔係3 0 被反杯既藉口)

最後,最麻煩係無好教練tune好隊波就麻煩

我唔明點解舊年可以原諒華dee
人腳再差都唔會差過羅馬
都係人工最貴球隊

就係上至高層下至球迷呢種「俾多次機會」大愛心態浪費一年又一年既機會

大佬,足球係「競技運動」
唔得就要退

再且,對住影帝我都可以講下人情味
華狗連巴塞名宿都未撚算,體諒佢做乜鳩
巴依隊波比起其他球會已經太多人情味
但正正係呢種大愛搞到DSO之流都可以留咁耐

J條撚毛
直至下年5月就算巴所有賽事全勝場場炒人456我都建議大家唔好J住
我以前講3,4,月見真章
我發覺都錯
根本係到最尾先會知

其實疤歷史上邊有咩人情味
細哨大功臣咪又照清
遠啲告魯夫咪一樣比主席趕走
係哩屆高層垃圾軟弱
老將話續約就續約 仲要最高人工
踢得點差點散步都唔理
買人垃圾 洗幾億仲要冇美斯唔識踢

MD] | Koeman sounds in the environment but not in the club.

🔶There are some trained managers whose style of football fits with the so-called Barca DNA.

🔷Koeman responds to the desired profile and could achieve a place. The Dutchman knows the club and has the experience

蝗回血唔係問題，聯賽講求穩定
係施丹教歐聯有加乘

老母 黑世三已經唔出名過人勁
對住拉影一推就過

控制節奏? 控到魯營控球率不如對手
巴打你慳返啖氣算吧啦
一係自己開另外一個區同返d真正認清事實既人討論算

班自欺欺人幻想撚由佢地同「鹿清」活係平行空間啦

1. 可能我無睇羅馬果場, 感受無太深
2. 華初黎果時隊波係亂, 走左尼馬, 亂入左古仔, 中後場唔得, 老臣子文化嚴重, 佢新黎又無權, 一年未必搞得切
3. 巴不嬲作客好差, 再者呢啲柒既輸波咩教練都試過, 有時一場過比賽好難講, 判唔到佢死刑

今年最大問題係佢無從上年經驗吸收過教訓改變過, 去到第二年都無進步, 咁就睇唔到有咩希望再行落去

所以呢點咪正正羅素應該仆街死囉
對告魯夫對哥帥對丹尼爾可以做到咁絕
但佢手下大雄對UTT呢d獅子開大口話續就續
根本智障

呢個係, 大家真係J得太快
足球就係一項唔到最後一刻都唔知結果既運動

睇下熱刺就知

總之點都好
華狗一定要走人

人情味唔係咁解

我地話隔離隊係佢地清既方式太仆街啫

有樣野好啱
西甲真係好安逸
影拉哩啲去英超or其他聯賽只會比人sm

會比zaha sm

1.
2. 就算你話本身個陣難郁 咁臨場調動可以做啦掛 你可以話佢有搵人嘅 但係依家睇到佢點換人啦
3. Valverde out唔係呢一場波嘅事 前後都叫咗成年 同埋原因都唔係淨係柒歐聯咁簡單 今次只係另一條導火線

西甲安逸只係因為美斯
無美斯既話一定收皮

作為利物浦同市死敵的球迷，希望利物浦在冠軍面前失諸交臂是理所當然的事。理想很美好，現實很殘酷。本以為巴塞已「坐定粒六」，半隻腳踏入決賽，想不到次回合利物浦會來一個伊斯坦堡式的反勝，叫大家大跌眼鏡。造成一地眼鏡碎的兇手，除了是利物浦自身強大的韌性外，華維迪全場從頭到尾不斷準確地犯錯也應記一功。

華維迪首回合展示出色的調度能力，球隊知所進退，不亢不卑，以耐性磨滅利物浦力求僅負的決心，終能大勝一場。來到次回合，巴塞手執領先三球的大好優勢，華維迪卻如被人收買了一樣，思路閉塞，進退失據，令人不明所以。開場排出和首回合一樣的陣容，華維迪似是打算重施首回合故技箝制利物浦；但高普可不笨，加上沙拿及法明奴傷出，使球隊必需變陣，華維迪陣式上的一成不變正好可被高普拿來作針對性攻擊。不過，「陣式為虛，戰術為實」，陣式只是戰術執行的其中一環，同一個陣式，同一樣人腳，在不同戰術下，可以有不同的效果。然而，華維迪似乎沒有這樣的覺悟，反之更被領先三球的優勢弄得不知所措，進攻上球員走位欠缺首回合的積極性，似是怕被打反擊而緊守崗位；然則防守上又不見得今場的巴塞比上場的要緊密，中場及後防之間留有大量空位予利物浦的三箭頭利用，巴塞球員所謂的緊守崗位，不過是一個個形同虛設的雪糕筒。最要命的是，巴塞中前場的速度有限，回防效率低下，利物浦反擊時只要能把球傳到三箭頭腳下，便能直接單挑巴塞後防。需注意的是，巴塞後防單對單防守能力不算太強，面對文尼、沙基利及奧歷治三隻快馬，你叫碧基如何能和他們鬥跑？此外，本場巴塞中場屏障形同虛設，這尤其反映在韋拿當(Georginio Wijnaldum)於下半場入替後的情況。利物浦中場球員的後上能力素來不俗，但巴塞中場竟不多加提防，由拉傑迪及布斯基斯組成的中場中組合今場如同兩個稻草人，嚴重缺乏縱向移動，無法防禦利物浦中場的後上突襲，加上巴塞後防缺乏意識防守後上的利物浦球員，致使利物浦中場如入無人之境；韋拿當攻入的兩球皆是防守球員施壓不足所致。今場巴塞進攻時不再進取，球員不敢如上場般放膽用球，組織攻勢；防守時又缺乏反制部署，例如縮窄中後場的距離、縮後防線等基本功夫也不去做，任由對方突破中路防守，令防線不斷受壓，終致大敗一場，是為華維迪賽前部署有誤之過。

下半場利物浦領先三球時，巴塞球迷也許已感到絕望，原因不是利物浦的強勢，而是華維迪令人摸不著頭腦的調動自毀長城，把已經脆弱不堪的中後場來個致命一撃。華維迪第一個調動是以施美度入替古天奴，然後把沙治羅拔圖移到左路頂替左中場一職。這個調動不僅未能解決中路縱向移動能力不足的問題，沙治羅拔圖也不適應於球場左路現身，是正宗的自亂陣腳。若嫌第一個調動未夠精彩，那第二個調動便真正顯示了華維迪的無能。把本場其中一位最佳巴塞球員，且覆蓋範圍最大的維度換走，換入類型風馬牛不相及且功效成疑的中場阿法美路。這個神級調動足以奪去華維迪頭頂烏紗，先前才說到巴塞中場覆蓋不足，三線距離過遠。維度的存在，能修補這一方面的不足。故此，華維迪理應放置維度於中路，加強球隊中場縱向覆蓋效果，也能更好地保護防線；不過華維迪竟反其道而行，換走維度，直接放棄覆蓋中場，在利物浦中場的強力衝擊下，此舉無異於自掘墳墓；而換入的阿法美路擅於傳球及控制節奏，但要他抵擋利物浦中場的衝擊，不過是強人所難。這個「迷之調動」把巴塞打進無底深潭，把翻盤的機會減至最低。最後被利物浦攻入第四球時，華維迪才「擺大個頭」，放手一搏，但為時已晚。華維迪一時「鬼掩眼」，一連兩個「迷之調動」，使局勢變得無可挽回。

巴塞手執三球優勢，也許在作客晏飛路之前便已作好起錨前進到歐聯決賽的準備，但華維迪超錯的部署把晉級歐聯決賽的機會拱手相讓，若然其因本場比賽而在季後收大信封，可算是咎由自取。

另一方面，利物浦今場贏，贏在華維迪助攻外，自身的韌性及不屈也發揮關鍵作用。利記球員的心理狀態是有了名的強韌，加上高普的激情燃燒下，踢逆境波反倒有額外加乘。利記落後時的超限進攻速率，不是人人都能抵擋；情況就如高達中基拉爆Seed一樣。對手要做的，是盡量消耗利記爆Seed的能量；始終爆Seed時間有限，利記不能在90分鐘內維持超限進攻。面對爆seed的利記，任何球隊也應虛心築好防務，不應貿然與之對攻，否則下場就如挑釁爆seed中的基拉大和一樣，徒然是自取滅亡。今場的巴塞正正是很好的反面教材。

...為華維迪辯護？

前場兩大山頭雷打不動，布斯基斯是球隊哲學核心，碧基又是未來主席候選人，加上常規正選中多達一半球員高峰已過，令華維迪每場的排兵佈陣和戰術取捨都受到制肘。只不過，華維迪又是否已經把手上資源運用到最好？這才是大家應該關注的問題。

今場唯一變招 - 馬琴，竟然要等到球隊落後下才被換入球場，假若華維迪能夠勇敢一點，在下半場一開局便安排馬琴落場，在右邊強攻回追速度不高的占士米拿，將可減輕球隊右路的防守壓力。

另一方面，由於美斯和蘇亞雷斯不會回防，本已加重防線壓力，加上三人中場完全受制於對方迫搶，奈何華維迪今場開局沒有選擇上季打得不錯的4-4-2陣式，令球隊陷入困境。假如提早改踢四人中場，抽起古天奴(因為美斯和蘇亞雷斯是雷打不動)，改用艾法美路，打得保守一點，加強中場抗壓能力，改善中路控制力不足問題，至少中場線增添一人協助運球上前。情況直到被追平後，華維迪才後知後覺，收起古天奴，換入施美度，沙治奧羅拔圖回到中場線，可惜為時已晚，對方已經殺得勝起，變陣成效不大。
(翻查資料，其實今季亦只曾在作客馬體會和貝迪斯時採用過4-4-2)

開局佈置出現問題，防線犯下低級錯誤，華維迪後知後覺，加上利物浦球員踢出賽前部署，門將艾利臣多次化險為夷，成就這場史詩式經典戰役。

個評論都算中肯

係, 咁咪令班球員教練已為自己好勁, 出到去就

根本成隊都係小花嚟
歐聯一落後? 唔洗諗可以唔洗睇
咪撚同我講咩喺西甲都成日反cup
聯賽同杯賽壓力根本蚊同牛比
聯賽今場輸仲有下場
杯賽一輸就等下年

你就真係痴撚線
我唔介意Busi打足西甲38場

但歐聯淘汰賽對住高強度球隊,不了
因為係嗰「一場」
佢同拉的確係地底泥

唔肯接受現實既話
本土仲可以靠美斯,下年歐聯又loop過

懷疑個小編上連登
有無做番citation先

影要做調度真係難d抽走
後場俾人壓住如果胡亂傳波死得仲快
但傳俾走動慢，範圍少既拉
只係將死期推遲d

其他隊夠冇影帝啦
咪照樣年年sm你垃圾疤
佢作為中場最後一層
0防守0覆蓋
你後防放全盛大簡馬甸尼都死啦
況且佢打西甲咁多場 比中下游sm任推既次數大把啦
係一直靠前面入波shift左個問題咋

首先我岩岩講既上年輸羅馬時果一刻個睇法, 而家我都Valverde out

1. 淨係睇左highlight, 真係以為係體力輪換心理問題, 一兩場波好難講
2. 舊年真係無乜人, 得AG DSo, 今年無野講, 我睇住都屌到仆街, 我地落場亂點都未必差得過佢呢場
3. 今場如果佢開醒左做到靚調動大家都唔會下下Valverde out la, 首回合之後大家對佢印象都好左, 不過今場啲低級錯誤証明佢真係未夠級數而且無吸收過教訓

無機會再畀了

訓醒未?
仲調咩度?
佢永遠退到幫中堅駁腳
但佢對住利物浦級數既逼搶,以今時今日既佢,咪又係焗住俾兩邊
然後神軒逼一逼 艾巴/靚叻又係焗住斬
Loop左幾多次

唔好再印象流啦

傳俾拉? 受壓之下佢連身都轉唔到
穿透性傳球做唔到

但佢最大問題係今時今日既佢無球太垃圾
我都好鍾意影,但真係無辦法
每個球員有佢優點同缺點
以前既巴可以令影優點發揮到最大
缺點縮到最細

今時今日? 本土仲可能得
歐聯不了

阿古路歐霸幫馬體會踢走利記,決賽撚爆富咸,助攻法蘭奪冠先去曼城

點樣唔係人地果皮?

其實反杯都係靠美斯
出到去人地4個圍你1個就已經肯定你反杯唔到
再加上美隊心理抗壓激勵士氣又唔係強

因為其他隊都唔係打tiki taka
就算阿積士係，因為成隊都分工
巴一無小白沙維，識咁傳咁做波既人得番影，如果唔搞好青訓/有影既接班人
巴既傳控繼續只係4不像等俾人打爆

其實個個都睇到, 只係華

除左心理質素
仲有進攻板斧
任何強隊係落後下都有燒味玩下
唔講道理,一野頂入

巴呢？除左美斯罰球就係禁區鳩猜,猜失,俾人打反擊....loop

4個隊長4個都無一個嗌下聲 叫人專心啲
點得啊屌
每次一比人入波就開始頭dupdup
咪就係比人反cup嘅開始囉
足球永遠都有順境同逆境波
唔識打逆境波喺歐聯點捧盃

我自己諗就影維一剛一柔雙防都可以頂下

但佢出影拉, 最後換走埋影拉花呢下真. 自殺

無錯
一換vidal真係提早出局

連不嬲好搶口既老鼠屎都死狗咁

如果影既存在連控球都幫唔到
防守又放題
咁點解一定要一剛一柔
柔到俾人中場SM?
上面有巴打講得岩
而家根本係四不像

所以點解我講撚左咁耐Plan B

班人 一話要清邊個就起撚晒綱咁
一話清so9 就同我講條友全勤 幫美斯開路 唔可以轉
今年年初話收拉仔皮 就話佢執屎勁 防守好 要繼續留
到今日話影帝廢 又話佢不可取代

Samper ching唔係針對你
但你咁同高層班老屎忽 得過且過有咩分別
老臣子文化一日唔變 唔改革點都係死

其實華今年明顯至少有兩個Plan, 433 主攻 442 防反.

呢場我最唔妥係點解無詳細諗過各種情況出現時既戰術同埋針對性研究部署, 就咁用晒平時Default戰術就算, 諗住呢隊巴出去打天材波?

對獌就得, 對利呢啲級數死梗

咁睇你戰術點set, 如果打算仲係後場由龍門中堅做上去既, 影係有必要存在

如果你係諗住打中下游Dirty Ball 長傳快速防反捱過呢場既既 (我唔反對), 直頭中場全破壞性都得

而且都唔係話要清佢地
係話要開始退
我唔介意本土出下佢地
但歐戰真係另一回事黎

其實華狗要走已經係呢度共識，最頭痕係點執返隊波，當你連續兩年大好形勢俾人反cup，隊波已經係千瘡百孔，唔根治呢堆問題，有美斯都無力回天，當美斯一走就會崩潰

老臣文化源於薪酬制度
0岩0岩班老將續哂約
大雄可唔可以賣人再倒貼一半人工
拉都算。影作為另類防中真係難d取代
so9 都係

你想Set唔代表你次次做到呀嘛
你想由後場猜上去人地就要俾你猜?
魯營因為夠大呢點有利
一去面積比較細既場難度即刻幾何級數上升啦

咁當佢優點發揮唔到,而佢缺點係致命到仆街既時候
正常人既思維都知要改變啦

曼聯真係太廢啦
連利雲特都踢得好過佢
但英超利記真係好強

無錯
華狗有眼見
美斯無正選一係和一係輸
之後急急腳入美斯救世先保住贏率高

依場波輸我唸係班球員心態問題多過能力問題

依加真係諗起世紀初隊疤
又係成咋高薪低能
不過以前係荷蘭幫 今次係青訓幫 真係好難清
同埋以前真係願意去清去改革
哩屆垃圾膠層完全冇哩個意欲
得過且過

成隊波 6-7個過30歲
球技好又點 人地跑多兩步都追返你
冇衝擊力 冇運動力 精神面貌又衰 唉總要唔可以踢班老臣子 真係唔好諗歐聯啊屌
我支持隊波年輕化 都預左下年冇歐聯 好少可好似哥狗第一季改革就成功
但唔改 或者淨係執少少 其實下年一樣下場

我冇反對清人 so古拉utt呢d真係回曬嘅我冇所謂
但busi仲係world class 呢場之前呢到吹奏到乜咁 咁一場論嘅villa lomo係咪世界級 lucas係咁世界級射手
我敢講 冇佢係中場 今季我地根本行唔到呢步
而今場最應屌並唔係佢
呢到無限放大佢缺點 但明明不嬲都知佢係要cover 不嬲隊波都係三個中場互補架啦 唔能買曬三個都全能中場？
如果因為咁而佢就係廢嘅我冇好講
你話我唔識波 老屎忽都係咁話
影帝係要退 但唔係立即

係呀, 從來戰術都係ideally 諗出黎, 做唔做到真係睇臨場

我同意變呀, 所以我覺得收維度是on9

同埋應該事前諗定應對方案, 就算有突發情況都應該盡快應對
仆街啲變招慢到龜咁又無效, 做乜撚

世紀初嗰件尋日咪話佢在位會KEEP華狗
抵佢當年乜柒杯都冇連廢鳩都保唔住最後未做滿就落台

我反而想清 特別拉umtiti so9 而班人工太高 或者減薪
影就一定會留 雖然我屌佢 但佢作用係有

兩樣都係, 加埋戰術問題
本來三者可以互補, 但今場setting 係搞到所有野出晒黎

仲未明?
要贏歐聯就係要一場論呀sorry
因為你之前打廢隊打得幾好都無用
係嗰一場你適應唔到個強度就要返屋企

現實黎。

華狗唔重用vidal就已經夠佢仆街死幾百次啦
唔只今場 屌你老母閪 拉子同影帝兩件契仔永遠都可以柒足完場 講白d啦 唔係三老坑中場唔掂 係兩件柒頭唔撚掂啊

影帝一定要留啦
但係唔可以再將佢定位做不可動搖既正選

唔好意思
佢一日喺度一日都係正選

利件james milner仲老過佢兩件
屌你見到佢兩個真係笑死

而家呢隊波係打賤種有啲信心
對強隊仲有咩優勢可言？
又咪靠美斯一個
連對獌都係靠人地隻廢鋒先唔洗輸波

重點字係不可動搖

samper dso 細佬 ag依堆無撚用都係巴塞生存到咁耐就知膠層失職啦

所以我話西甲真係温室嚟
講真 一隊平均年齡咁大既老人院竟然可以坐榜首兼lead十分
除左意甲西甲冇一個聯賽可以咁

tikitaka 就係要整體無球走位 反搶
依班柒頭出到去個個死老母咁頭dupdup 支支悠悠

管理層唔放權比教練改革
講真邊個教練黎都一定要會放佢正選
根本巴依家既問題唔只係教練同球員
高層都極大問題 亂買人 唔支持青訓 亂開人工

咁影帝咪垃圾地底泥囉 pk又係 甚至勁左成季嘅小明都一文不值架啦 lenglet就後備料都不如啦喎
我認同佢地今場係好差好差 但係咪就有價好賣先

米拿去到利記都場場搏足 我見佢柒左都會自己追返補救
家陣班老坑乜能都贏過 又諗住加人工 等退休 仲想佢搏？

咁影帝講到明自己要正選 唔比就走 仲點留佢？

講真，影帝呢條友又唔似佩老大沙白呢啲真係為球隊著想
但求有得正選就算，根本無人郁到佢

Samper留左係一隊半季炸喎
Rafinha出親都唔差
Dso真係奇蹟黎 有ag就沙包俾人打 就個個覺得有比佢機會

佢無話要賣
而只係由必然核心正選變為可調換正選

呢點我唔認同
其實巴塞而家差2場完季但先得83分
其實失分一樣好多
重點係馬體皇馬真係太撚唔掂
而唔係我地特別勁

你拎美斯去曼城佢一樣可以拎100分

但有一樣野我一直同意既係
有部份西甲球證吹罰實在太嚴
呢點對美斯其實無咩影響
因為要阻美斯既一定係好明顯既foul,去到邊都會吹

但對拉影花3個好大影響
好多時係西甲中後場失誤係西甲球證d 嚴到on9既雞救左佢地

但歐聯,英超既話 呢啲連犯規都唔係

我之前話dso依件垃圾係小強都要比人屌rafinha傷追人 作為球員有乜能用？

rafinho大傷完睇定d
反而thiago打起咗

呢啲要適應, 個個league都係, 適應唔到就
如果你個身體質素fit ge 呢啲短時間可以調整到, 同埋第一年踢歐聯? 有晒經驗la

之前美斯季前話要全力爭取歐聯. 佢係第二個訪問話 球員都好驚訝美斯咁講 話唔係計劃好既
第二隊長真係好撚野

啲中下游咪一樣
英超爭四場場搏命
老西貝迪斯華西哥啲心諗冇前4咪踢歐霸囉 冇野喎
不思進取

心態根本唔同 美斯想繼續贏 繼續做最佳
但係佢地班友已經儲印花借夠皮

結果咪得美斯維度出力

倫敦球會同曼市球會有錢咁多點同

維度依d先有資格做隊長 佢落場真係會珍惜自己出場時間 隊友唔掂真係會嬲

踢契弟波 仲要比人換走 球迷球會都應該覺得慚愧 浪費人地黎巴塞一心想贏既心態

其實華生個腦係咪有啲事，好擔心

影帝我好多謝你為球會贏左咁多榮譽
但係你唔想幫球會過渡 仲話無正選就走
我送你一句屌你老母

球會資歷未夠
但爭勝心可見一班

換拉都好
dklm換vidal

AV唔會有咁多年踢，推達做隊長好過

華狗癌上腦末期啦 聯賽都仲識比人禁屌就出返vidal黎抗壓 家陣佢換走佢
趁地淋啦仆街

係應該換拉

條友應變能力根本好撚差
果時應該慌撚左都唔知點換就好

古狗廢能左咁耐 我睇唔到華狗做過咩戰術調整 場場都係望佢突然覺醒識打左翼

希望美斯振作，因為嚟緊美洲盃好可能要再承受呢種傷痛，但唔好麻木，只有贏返先可以自我救贖

最唔麻木係佢, 但得佢自己清醒先最辛苦

寧願剩低輸哂佢
等班本土派叫華狗走

阿根廷唔小組賽出局已經還神

阿根廷真係得啖笑

連教練都係小花嚟

如果佢走唔出呢次傷痛，九成分組賽出局

難d喇
阿根廷足總咁腐敗

屌那星唔撚係請朗奴高文下話,佢教愛華頓果陣廢到西咁喎....

0.01%嘅機會都唔應該放棄，搏盡咁打，出局都無計
如果未開打已經打定輸數，咁仲打嚟做乜

首回合個形勢都好差啦，只係贏美斯把握力
嗰陣仲有d on9 吹奏放棄中場讓控球權比猁戰術成功

其實咪同15年一樣
嬴鋒線把握力
對拜係想控但控唔到

世界盃已經係咁
其他國家足總俾哂豪華5星酒店球員住，養精蓄銳
阿根廷足總3星，其餘自己落哂格，其餘既資源仲要球員自己貼番，例如提早執包袱番球會既機票

阿甲球會想賣出meza pavon去歐洲賺euro, 叫足總落order盡出阿甲之流叫美斯執屎，再靠美斯愛國一己之力救世

有時我寧願美斯退出國家隊好過
阿根廷唔值得擁有美斯

"Frenkie de Jong is already a Barcelona footballer, while De Ligt I think will go to England or Spain," Van der Sar told Sky in Italy before Ajax were eliminated by Tottenham from the Champions League.

你講呢啲我全部都明，但美斯當初係因為愛自己嘅國家先堅持代表阿根廷，我希望佢能夠繼續堅持落去

係無錯, 根本首回合利物浦D波仲有威脅過次回合
但係一球都唔入, 反而次回合冇咁多靚攻勢反而羸4:0
根本就係班友心態問題作客揸流灘
你可以好似曼城阿積士咁出局, 但絕對唔可以好似而家咁,
you die fighting, not like this

真，半場返嚟已經變咗待宰羔羊

我呢段野講野上年輸買馬果刻個睇法

於是就俾阿根廷騎劫佢愛國情懷
搞到佢勞心勞力，踢場波都嘔幾轉
輸波又入佢數唔屌pavon meza
俾教練做埋違約金獵人

寧願佢開開心心踢埋風流波
之後同屋企人共享天倫算

這已是死局

所以已經唔會再對阿根廷有期望
可能美斯都預咗，先會發言攞多次歐聯
點知

我已經唔會有希望美斯會有西甲/國王杯以外既杯捧

GOOGLE翻譯睇完
大概都係話隊中有元老級原本以為華狗會用442+古後備

係灰，但美斯始終都要面對，佢個標準同其他人係唔同

佢都知個後果先會揀呢條路
咁就唔洗再話咩值唔值

一個人做好本分,出盡120%盡力幫埋隊友其他人, 但最後呢啲努力只會被某啲有心人作為利用

其實美斯有無諗自己架空教練, 出錢埋食宿交通, 橫掂足總都唔會為佢地諗

咪玩啦
佢自己都有少少自閉症
叫個自閉症既人做傾導真係玩死成team人

其實係

佢根本唔應該做隊長

你見自閉症d人點表現才華
就係俾工作佢自己做飽佢
美斯咪又係一樣，俾個波佢自己去/傳
到時到候咪有表現囉

so9 因手術無緣西盃決賽
華狗走得

馬琴忍多陣，華狗一走你就上位

依家咪就係個個人都淨係識俾波佢

拉傳比美 av傳比美 蘇傳比美 丹傳比美 艾巴傳比美
屌 明明你地自己企位已經可以射得 點解仲要夾硬傳比美
都唔知係踢刷鞋波定點

我覺得plan a:個個俾波佢
係ok
咁美斯都係人會攰會傷，就要plan b: 唔俾波佢
但plan b暫時証明唔work

諗起vidal有球大位唔射反而傳返入中間

Plan A是合理

但行唔到plan b 是華Dee的錯

蘇亞雷斯因右膝半月板受傷證實需休養4-6個星期，將肯定缺席國皇盃決賽！
等睇出保定都唔出馬琴

上面有po話首回合已經有傷，班軍醫點解開綠燈

晨早講左做乜成日出so9, 呢舖奶野la

屌你老尾賭狗死撚返去賭po

睇佢個衰樣都係唔會出馬琴啦

因為紅燈既話你會見到保定出現喺球場上

上半場已經4-0

話唔定好似奧力子咁建奇功

og?

扑野佢就建奇功

出都未必有用
作客利嗰陣馬琴出黎一樣柒下柒下
平時無教好佢，無機會比佢

4:0 先出
輪都輪到利縮後啦
琴算快馬點有奇功

得返咁少時間你期望佢可以做到D咩

寧願佢出abel ruiz 都好過保定

阿係咪要買番個中堅

你真係講極都唔撚明 講緊中場要改革 主席打得好 小明個場係多失誤 但無人話要賣 懶叻個個都想佢留 你做咩事？

一出就出決賽
我驚嚇到佢腳軟喎

如果得呢兩個揀，緊係揀親生仔

馬琴哭能左

Malcom 喺巴未踢過中鋒位，評論唔到

搏一搏單車變摩托
定係想要性戰士保定

呢兩場俾佢踢囉

蘇丹傷哂
咁都唔出琴
華狗應該想加速走人

決咩賽呀？
講真呢場波重要咩？有價值咩？
年年捧國王盃又點？對拎金球獎一樣無幫助
外界都唔會認為咁就成功
其實今季已完，結果就係失敗
係真疤就唔好再幫華狗辯護

一單還一單
家陣有獎係咪唔爭先
但爭贏咗
高層都要諗定華狗去留

咁都要諗

今年完全打美斯咁濟

你知班高層幾鳩
係既就唔會review after season end

買猛禽係真係睇中定學PSG咁搶人走

大家心照喇

冇人話贏咗呢季就成功，但主動認輸又係咩玩法？對我哋球迷可能唔重要，但對球員（尤其係馬琴、B隊仔）可能好重要。

歐聯已經出局，係咪想開學鈀、蛆咁一冠完季？

大雄咪on鳩
賣完屁馬真係有錢身痕

佢踢圖盧茲有幾撚勁

3千幾萬買返黎擺

年年燒錢買人

成間球會既方針都錯撚晒

以前青訓J未來

以家變熱刺J未來

馬琴係波爾多嫁師兄，圖盧兹嗰個係淘d寶

有冠唔拎咩
輸畀連阿都唔夠打既華倫畀人笑死

Sor 柒左

根本今屆歐聯柒同隻國王盃完全冇關係，唔知點解又做咗稻草人

如果高層/球會會員真係咁戇鳩嘅，你輸咗國王盃佢一定就會醒，會改革咩？如果冇必然關係，我寧願隊波同有心打嘅球員多隻盃。

有獎唔爭咪仲樣衰
到時又笑咩輸到崩潰

連作客廢過巴塞嘅阿仙奴都可以喺Mestalla贏4-2
輸比佢地只有更加地底泥

如果國王盃贏咗，華狗又吊到命
我寧願輸咗佢.....唔好再浪費美斯時間

咁如果輸都吊到命呢

就係比人笑柒先會醒，啲高層先肯去做嘢
真係寧願輸咗佢算

巴塞主席係幾百人選出黎
主席先指任教練
大雄如果仲保華狗就可能主席不保

唔覺得呢一場盃賽勝負會影響到佢留任與否

吊到命連高層都會被屌下台啦

有盃唔去爭先係示弱嘅表現
無論邊個教緊 邊個踢緊
點都要去埋架啦

要做野嘅啲消息都出曬來
華狗九成都唔慌會再喺下季出現
仲喺度焦土做咩
咁西甲贏左都不如話唔要得啦

咦巴打上番黎la

不嬲都無潛過啦
尋日唔得閒你地又推得快

你確定華狗唔會再喺下季出現？

大雄想保佢都難啦
佢都要選票支持連任
加上同華狗有心病，買咗琴唔撚用
分分鐘可以用次回合唔出琴做藉口西走華狗

大雄話左完任期唔做打理家族生意

咁基本上成個地震

依家係睇拿撲達/其他人發唔發到到今年/下年公投
如果唔係要忍多佢2年

但依家羅狗出冊唔知佢會唔會出黎選

啱啱先出冊邊籌備得咁快

仲爭拼圖王

出面既野自然有人會做
而且球迷入面一路有班羅狗黨

搵拼圖王 請移玉步去mhw post

硬漢兄弟食女神片流出

益下各位489
季尾冇野做打飛機就啱

做唔到仆街仔
睇唔到嘅

㩒三樓條link pw:1234
要睇就快
條女好撚正

所以話

仲有 小白

🗣️ [@MDpor_elmundo] | Inter's negotiations with Barca for Ivan Rakitic is the best confirmation that Ernesto Valverde will leave the club at the end of the season, as it was him who prevented the Croatian from leaving for PSG last summer

Inter Milan and Barça are close to reaching an agreement for Ivan Rakitic. The Croatian will cost at least €50m, a price Inter are willing to pay to reach their ambitions. The next step for Inter would be to convince Rakitic to join them. [md]

Currently, Barça have already advanced talks with Ajax and Matthijs de Ligt for a transfer, but Mino Raiola is slowing down the operation. The Italian agent wants 20% commission (€14m), compared to the average 5-10%. The club hope to reach an agreement with Raiola soon. [sport]

屌你真係貪得無厭㩒住搶
照殺

據巴塞官方的消息，蘇亞雷斯（L.Suarez）將因為膝蓋傷勢缺席今季的賸餘比賽。
除了缺席剩餘的兩場西甲比賽，他也將缺席與華倫西亞的西班牙盃決賽，甚至有可能缺席今夏進行的美洲盃比賽。

連miss3屆?

咬咬個手術係唔係好大件事？

佢唔係被ban一排咩
點解仲有得進行交易收comission

唔係
但都會miss 4-6 weeks

休一個月應該唔大
佢終於肯做 可能啲球迷屌得太勁
寧願做手術都唔踢南美盃 南美佬出名愛國

三個月 完左好似仲係轉會期

依個agent正仆街黎

Jürgen Klopp: "If I were to make a top 5 player in history list, Messi would be first, above Pele, Maradona and Ronaldo."

勝者對敗者ge安慰

比意甲ban

高普正宗贏波贏品
其實佢可以串爆

佢第3次miss copa america?
會唔會踢得切

睇新聞話就算踢都係踢淘汰賽 分組出唔到

唔會了
華狗已經預備好出性戰士建奇功 永瀆華狗

自
以為copa del rey

大家識英雄重英雄啫
高普真係值得尊重

高普算係咁
幫利記升咗咁多level

同埋真係善用賣古既資金重點收購
再打起埋salah

得罪講句 美斯既地位根本唔需要公海班on9仔評論
同埋都唔洗咁care佢地鳩up

Lionel Messi vs Liverpool:

First leg:
• scored two goals

Second leg:
• directly involved in all 8 of Barcelona's attempts on goal
• most dribbles
• most chances created
• most key passes
• most take-ons

反美:冇表現

Xavi has proposed Valdés to go to Qatar with him to prepare for the job at Barcelona some day. [la sexta]

總之球隊輸波就係無表現
就算佢入3球 球隊輸波 都一樣比人笑柒

之後又係好似上屆咁
分組賽出局
佢好嬲係bench掉水樽

雖然係有品, 但客氣說話真係無興趣聽

我地賣尼馬筆收入

賣牙朗筆錢

反美: 咁贏左未?
路人: 咪又係輸

最勁係佢boost到個個勝慾強，bench友上場都射兩飛
我地個個the皮

你講隔離, 佢地而家開始用la

我地就使突但連尼馬一半作用都無

老老竇竇，出咗局就係咁殘酷
所以佢要自我救贖一定要贏返，冇其他方法

所以咪話柒
係上年夏天正常番d
但點都彌補唔到0個種大柒

其實係, 除左頂落去頂到贏為止無其他方法.

不過年年咁樣輸法, 球會同國家隊又咁不思進取, 我諗遲早佢會頂到崩潰

邊個 Ronaldo ?

爆閘狗: 疤狗輸波就淨係識護花

牙朗筆錢獌聯未用

如果佢係小花既佢應該會轉左會去利物浦
見隊波唔掂就走

Tottenham Hotspur will come with an offer of 30 million euros for André Gomes soon and Barça already know it. Tottenham have agreed terms with the Portuguese midfielder. [sport]

高普其實都吹奏過美斯好多次

加5m送埋dso

如果連華倫都贏唔到就搞笑
輸比英超四弟

送埋個雙冠教頭比佢又點話

加埋3冠功臣大祭c？

其實華美子好似就完約

Vidal
You deserve better

見到vidal ig個never give up 真係想喊
希望可以留多年係巴起碼中場有第二款風格

屌

絕對應該留多年。。

風格唔係最重要, 而係佢先係Barca最有鬥心果個

唉, 無野做又會諗番起場波..

做下其他野分下心

Barça will hold a board meeting on Monday. [@samuelmarsden]
應該踢完主場 即炒華狗

Barcelona consider that an act of contrition of Griezmann admitting his mistake to stay at Atlético Madrid last summer would transform the opinion from a good part of the fans. [md]

There is a change of plans for the signing of a left-back this summer. The club, at first, wanted to sign a back-up for Alba who wouldn't be so expensive. Now the plan is to sign someone who can offer Alba serious competitiveness. [md]

🗣 [@FlorentTorchut] | Mino Raiola, the agent of Matthijs de Ligt, seen in the streets of Barcelona this Friday morning with a collaborator.

暫時睇到啲消息都OK..

📺[Gol] | The candidates to coach FC Barcelona next season if Ernesto Valverde leaves

Who would you like to see manage Barca next season

Xavi 10年後啦

📰 [ESPN] | De Ligt to Barca could stall over €14m agent fee for Raiola

🔶 A €70 million transfer fee has been agreed by the clubs, but Raiola, recently given a three-month ban in Italy, is reportedly demanding €14m for brokering the deal

20m>14m
減左6m

成年既努力就咁白費

其實近呢五年努力都好似化為烏有咁, 可能我地真係廢掛

睇住大好機會下被反cup，仲要被人入4球

完場哥時走左入廁所沉思坐左好耐
想出聲又驚嘈住人訓教

2019啦仲ff控傳
有冇諗過西甲威只係我地贏資源+美斯
一去到歐聯對強隊就現哂形
唔賣影就改變唔到踢法 仲話要人退落後備幫你湊仔
咪傻啦人地都講明冇正選就走 人工又貴
人地逼搶埋黎最簡單就係放長波反擊打佢空位
足球冇話無敵一套 應變先最重要 熱cup阿積士就係好例子
摩佬都話放高波針佢弱點 本身熱唔夠打 但佢變招搏一鋪就成功左 哩d咪領隊囉 華狗？
我地控傳又弱左咁多 點解要捨易取難唔改變下踢法呢
要去返夢3強度根本唔可能
逼搶係最最最重要 邊一隊強隊都係逼搶勁先有得玩
巴塞最出名就係反搶丫 一班睇落防守唔強既技術型球員但係搶爆對手先係我地風格丫 而加隊巴只係班阿叔係度妹下妹下搵美斯咋
兩年靚籤都捧歐聯唔到咪就係華狗同中場問題
就好似fifa咁影帝拉89/87係好高分丫 但唔岩gameplay有鬼用咩 朗尼都踢緊美職啦 仲要美斯救世到幾時丫？32啦

差D唔記得之前都傳過馬天尼斯

屌帥，不了

Y NO MODADY

岩呀 球皇就算做輸家都係球皇

同返高普講囉傻閪

講咩呀 炒完你比啲面你 又當真呀？
咪繼續攞唔到歐聯到退休囉 睇你個美狗仲有幾多年

Robertson啦，有速度勤力用腦踢波， 岩晒巴
不過人地放唔放/黎唔黎又係一回事

點會放, 人地又點會黎..

你睇下你全家過唔過到今年先啦
死撚返出去啦賤種

你看撚住門口啦, 你老母又接客啦

做乜撚

你不如下年所有波買晒巴對家..

買歐聯得了

巴狗好廢係巴迷嚟㗎大佬...

Valverde wanted to start Dembélé and Semedo at Anfield. The Frenchman's injury changed his plans. [md]

📺 [Gol] | Barça shop this summer

💸 Coutinho - €100 million
💸 Rakitic - €65 million
💸 Umtiti - €50 million
💸 Cillessen - €25 million
💸 Rafinha - €20 million

You can use Malcom and Semedo at the Anfield..
咁都唔用佢要後備做咩..

Jasper Cillessen is close to a move to Benfica. [a bola via sport]

Rakitic賣到65M?

因為丹傷咗出唔到
所以出古啦

Theives broke into Valverde's home and left a note. They wrote a note saying "it is what it is" something he said after Barça's defeat against Liverpool[Rac1]

Damn thats cruel 😂

抵啦

點解唔直接打撚死佢

普捷天奴係咪講過唔教巴
如果唔係佢都好適合

咁大鑊 半月板好耐先好得返

屌佢老母 仲諗住兜
丹傷左咪用上場臨完場個陣
明知右閘個位比人爆硬
又唔撚換杯麵同羅白一齊守
已經唔係要求你去排咩奇陣
攻擊又下下靠美斯
但最基本既防守對號入座都唔得
個場我上網搵個打開FIFA 玩開UT都識守喇

係阿 佢話踢過愛斯賓奴 所以唔會教巴塞

OJOOOOOO! Barça have spent the time after the Champions League defeat wisely, and have now put their effort and focus towards signing Matthijs de Ligt. It's believed that the signing could be closed within the next few DAYS! [TV3, 🥇]

Jasper Cillessen is close to signing for SL Benfica, and they're currently the most interested team in the Dutchman.

🥊 Cillessen is the no. 1 candidate for Benfica, who are looking for a top level keeper.

[SPORT via A Bola, 🥈]

以為佢可以去啲再勁啲隊打

你數得出既勁隊啲龍都好撚勁

未致於要去提子姐
主流聯賽中上游佢都一定有正選

賓菲加都有歐聯打下

係咪之前話飛過去冧佢嗰班手足嚟

不如我地清醒既自己幾個傾算啦
其他人出去開個懷念夢三大愛包容鹿清圍爐區

互含啦

想知佢指邊幾個清醒?

其實大家大概都知咩事既

Sergi Roberto on Ig: "These are very difficult days for us and I want to apologize to our fans for having been eliminated from the Champions League in this way. We wanted to be in the final more than anyone else.

It's time to be more together than ever, I'm sure my teammates and I will get up with your help. Thanks to all of you who support us in these difficult moments. We are going to give everything to get the title that we have left. Força Barça, now and always!"

達仔都出左

想知點解2019年就打唔到控傳，戰術變化需要有嘅，但無必要放棄成個根基喎

你班死疤狗正垃圾 d post 極都仲有 想笑死人咩

講到好似係我地輸咗先開post咁，你覺得好笑咪死返出去推post囉，起我底啦，大撚把post比你條弱智仔推

當年正選一半青訓 教練都係青訓 先至打到巴塞體系足球
今日你邊度搵第二班熟悉巴塞體系教練球員返黎
唔係有技術尻猜就叫控傳 面對主流壓迫踢法仲要控制節奏猜住人踢 講就易囉 踢落個默契唔係買人返黎一兩年就有
點樣走位互動 選擇咩線路 整體壓逼點樣做 邊個識教巴果套？由細到大浸出黎架
哥狗有板睇 佢都加左好多新元素 唔再係靠尻猜彈彈波
拜失敗 鏝算係收成得好快 但都未攞到歐聯
唔通有教練教巴體系勁得過哥狗？
夢3黃金一代根本壇花一現不可能複製
再唔變就只會被潮流淘汰
點解冇拎過英超既利兩年都入到歐聯決賽 又有力爭英超
堂堂西甲班霸就咁多年冇再入到決賽
你巴塞唔肯改變踢法 你請乜教練都教你唔店
安歷基都係靠msn反擊啦 佢有鬼戰術咩 咪又攞到歐聯
控傳冇左好多年啦 我地係美斯戰術咋嘛
人地利記有咁大決心去改革 你巴塞有冇？
定係攞西甲夠啦 打西甲好勁架 對弱隊控傳 刷入球 保留體力穩定性高
歐聯隨緣啦 鬼叫我地踢法唔岩淘汰賽咩
高普果套都一樣咁好睇 我唔明點解巴塞唔可以變
連哥狗都爭唔到既歐聯 我就真係唔知邊位教練可以靠控傳攞到啦

3:0 谷撚住道氣直到屋企人起身
之後同佢地講我要入廁所鳩叫一輪
屌就黎谷到頭暈

你地緊係“以為”贏左先開post啦
而家輸左咪翻狗洞囉而家
唔笑柒你地都對自己唔住

同樣道理, 抵你老母做雞

喂 唔係開post開得好開心既咩？？？
做咩仲未見到美斯飛機post既今日

算啦
同蝗講依d道理都0徒鳩氣
蝗由歷史已經証明個底同中共一樣咁仆街
由佩狗到fans對球員0 尊重，c7 真心醒早走早著

咁都有fanbase可見佢地智慧上限

開頭贏你三粒都唔撚俾笑？咁你贏撚咗決賽未，贏撚咗英超未呀？未就躝返出去啦弱智仔

仲要係皇狗嚟，皇馬入咗決賽未？西甲西杯決賽出到？

蝗狗好撚柒

你連av seed都唔撚識搵
打飛機都要假手於人
仲要無人理你
想笑撚死人咩我屌你老母

送個老母入嚟俾人屌呀？

咩你地今年真係嬲到咁呀
雞胸係嬲啲既
你地班柒頭係公海做既野大家煮見到ga, 下年重建期醒定啲喎

大球會係咁架啦
你自己都可以出post架柒頭

アンドレス イニエスタ選手、35歳の誕生日おめでとうございます！
Happy Birthday Andres Iniesta!
¡Feliz cumpleaños Andrés Iniesta!

Força Barça

不過華維迪一定要走

Mino Raiola's ban from the Italian FA has been made worldwide by the Chairman of the FIFA Disciplinary Committee.

Barça will look to take advantage of this & go all-in to secure the signing Matthijs de Ligt.

小白

Jasper Cillessen is close to signing for Benfica, and they're currently the most interested team in the Dutchman. [Diario Sport]
竟然係賓菲加
1換1基馬度OK?

你老母仲好笑 啲骨執極仲有

cls+1m

Plz come back

揾邊個替cls
cls咁勁

你都識講勁
梗係想做正選啦

去葡chill好似浪費咗

其實可以去唔同一線球會效力
曼聯如果覺得oblak太貴可以諗諗佢
我地執番romero做二號龍
佢應該ok

都要人睇得上眼既
佢都只可以喺現有Offer揀最好

講就咁講但其實從來冇傳過基馬度回家

咁當然
一諗到黎緊巴響夏天又做水魚
個心不禁沉咗

佢肯屈喺度同你打3年國王杯多謝佢都黎唔切啦
佢想走應該冇球迷阻
佢真係值得更多

Barcelona will not be able to negotiate with Mino Raiola for Matthijs de Ligt until well into the summer market because of the agent's worldwide suspension. [tv3]

Whilst Mino Raiola is suspended and cannot operate as an agent & thus collect commission on this summer's dealings directly, he may be able to do so indirectly & his clients will, barring some incredible u-turn, still be able to move from club to club. [via @GFFN]

既係無行la

A left-back with quality: Barça want a 'top' player to compete with Alba [md]

Mino Raiola's ban will NOT have influence on Barça's negotiations with Matthijs de Ligt. The negotiations will continue normally, and Barça were working on the deal today. [@moillorens, 🥇]

De Ligt is likely to announce his future on Wednesday. [md]

用埋D濕鳩經理人阻住地球轉

如果追saul 有無可能 fifa 必買球員之一

saul或電話佬2揀1
下體唔會俾你攞哂兩粒春

無錯
分完手應該唔會有巴迷高舉banner
"who needs cls"

saul安蛇時期傳過
但同下體續左約就冇再傳過

Saul變左工兵啦

25好似可以1.5億買到 大家想25回家定電話佬
而家球壇真係無咩即食前場可以買到
25
電話佬
仲有華狗肯辭職未

但盤扭派牌能力唔差
係simone仲響全場壓逼同控球在腳兩個打法變4不像
咪搞到saul都變工兵

好現實 得25馬先幫到手

我覺得吹出黎
1.5億買到既話大把人爭
同埋巴黎唔會咁蠢

而家諗返1億買電話佬都唔過份....
不過好似又係大賽會腳軟

全隊大賽腳軟

每年總係有一場成隊腳軟

笑乜鳩，我地咪又軟

但係我皇幾時都咁硬

我係笑買左佢返黎我地都係全隊大賽腳軟呀

咁要買牙朗先掂

25馬幫到就唔使要so9 都3冠啦
雖然巴黎有可能大散貨
但25馬同電話佬二揀一我一定揀電話佬
人地聯賽都未攞過同仲響西甲打滾，起碼保持到競爭力同爭勝心

25馬已經比下去

仲有歐聯佢都想拎
btw 隊波入面真係要有人激勵士氣識打作客淘汰賽下風波

同埋要Train下心態, 尤其點樣面對作客時對面球隊全場圍噓果種感覺

唔係個個都好似puyol咁鐵血
俾著大前日， 輸2:0 佢應該每個隊員都俾佢兜把星一下再屌集中d

賤種主場俾人噓慣，出到佢冇咁大心理影響

屌但我地去班拿貝咪又頂得住人地噓

咁咪唔得, 踢波真係唔止講球技, 心理資素都係好重要一環

個個都有就個個爭做隊長啦
領導才能唔係人人有

saul 打拜個場

馬體忠臣 好難會走
簽咗8年長約

唔駛個個有, 但而家係個個主力老臣子都無

3年前la

近年打比個氣氛無前幾年咁熱la, 同埋淘汰賽係會比League仲搏命

利物浦主場個聲勢真係好癲, 就算舊年羅馬個momentum個幾勁, 我地球員完全頂唔住

心情好左d I come back

With Suarez out and Valverde not trusting Boateng, the most likely solution for the Copa del Rey final will be Messi at false nine. Malcom could also enter the fray in such a situation. [md]

Andrew Robertson has the level of a left-back that Barcelona want. The problem is that, with a contract until 2024, he would cost more than 50 million euros. [md]
呢個簽到我食屎

📰 [MD - @MigRico] | Barça, also attentive to Van de Beek

🔶 In the summer of 1988, Barça signed three players from Real Sociedad and in 2019 something similar could happen with Ajax

🔷 The Barça technical secretary is waiting for the Ajax player

睇中晒教練 中場孖寶 後防大將

De Ligt plans to announce his future on Wednesday, when Ajax will play their last game of the season. [md]

van de beek=沙維轉世靈童

達仔ig

咁Arthur呢

打錯 轉世小白靈童先岩

唔差在要埋Tagliafico

心理問題唔處理同教練唔換嘅話下年都只會係一樣
巴個班底越買越貴但係呢幾年歐聯成績都無改善
就算下年買曬最佳11人都只係夠屈西甲機 根本就無用

睇公海啲人雙重標準真係痴線

唔同類型喎清

成班狗忍左好耐..

已經慣

羅白臣係利必然正選
做乜鳩要黎同你艾巴爭

吹到搬半隊阿積士過黎
好老實除左迪莊同迪歷治有必然正選外 另外果d唔會肯過黎做後備啦
年輕人要上場先有進步 巴只會係佢地墳場 唔好害人啦
paco 癲尼走左隊都打翻起 真係好鄧佢地開心

其實作客咁廢係咪關魯營事
魯營氣勢係好強比到好多支持比佢地
但習慣左之後再出去踢變到完全適應唔到咁

班老野+華狗唔走 佢地嚟到咪盞同化一齊散步

同埋唔好忘記100m+ 向利買人條款

雲迪比其實頂拉個位就最啱

心理質素廢就廢啦
成班小花嚟

花乜鳩

比全盛施丹顛佬華撚都唔識點用啦

咁點解聯賽又ok
係歐聯收皮
我覺得係爭勝心問題，尤其係先主後客搞到佢地勁大意

聯賽同歐聯對手咩級數呀
唔好忘記巴狗作客候爾斯卡都比人屌打

咁都要作客對蝗，下體
又唔見成日有事
因為聯賽，尤其初期：唔緊要，專心d仲有時間追/試陣/行plan a ,b
咩都唔work咪跪拜美斯神求3分

但歐聯，對手少碰頭仲要得兩場
好考教練做既功課同臨場應變

聯賽已經見華狗plan少，靠下體同蝗自爆先有西甲。 歐聯兩次失利更突顯佢唔做功課針對性部署同應變

聯賽壓力同杯賽兩回事
聯賽輸左仲有下場
杯賽一輸就等下年

當然啦
所以我咪再講埋聯賽初期唔掂仲有得變同試

淘汰賽個級數, 強度, 氣氛, 壓力非聯賽可以比

下體同蝗呢兩年廢左咁多

btw 就今場睇臨場應變同賽前部署真係
業餘級
仲要賽後好似話自己諗唔到點做變換

華：我無時間諗呀

我覺得唔可以完全推哂落華狗度
佢廢係一定
但上場波班球員失第一粒就呆哂，d心理質素太差
美斯係勁但始終唔係leader
無左沙維佩老大無人識係逆境企穩陣腳

反cup鈀哥場卡雲尼講過
佢入左一粒變3-1之後
成隊巴都放棄哂
影帝第一個打定輸數
得屁馬肯沖肯去
你話哩隊咩嚟

連美斯都謝謝地
得屁馬走出黎

影帝真正養生波

而家班老臣子一出黎就夢三, 未經歷過巴低潮期果排

球員Mentality一定係有問題，第四球可以咁唔專注咁失球實關mentality事；而且失波後表現同巴塞係主場時既表現係兩個等級，球員自己當然要檢討，教練都責無旁貸 總之佢季尾就自己走人啦，俾著我係球員下年再打淘汰賽時見到佢都無哂信心

上面見到篇分析，大家得閒可以睇下

有一點我都諗過, 要大刀闊斧改, 就唔可以困係其啲核心球員set戰術.

從根本改起, 班老野適應到就留, 唔岩就要走

而家球隊有邊個可以係高壓情況下帶領巴塞？ 我諗唔到
真係最驚佢地以後有陰影 去親作客都食屎

你講教練?

陰影一定有, 呢個都係其中一個我覺得要清人換血既原因

球員 教練點都要有一個可以屌醒班大帝
所以其實我唔係好想美隊做隊長
隊長應該係中後防大佬 係隊波差個陣可以提場
利個vvd 拉狗 佩老大 拜個隊短
唔好同我講咩沉默型隊長 有威嚴
隊長平時冇撚所謂 隊波run得順 理撚得你邊個隊長 但關鍵時刻一定係佢企出來 屌醒大家
巴4個隊長都唔算隊長料

又或者係教練 有激情既教練都提到下場 唔係個個睇波唔識俾反應既智障柒頭vvd

利申先 我迷花迷到仆街

咩都贏過 但碧基今年真係敬業好多

碧基 達子 av 呢幾個岩做隊長
但達同av資歷太淺冇人會服
不過冇可能換隊長嫁啦 想逼走美斯咩

巴真係有太多問題要執 來緊兩三年我真係唔睇好巴可以贏歐聯

只要至少俾到d改變出來 無論係戰術 球員 心理質素 唔好好似近幾年咁輸到咁on9 熱血出局 keep住進步球迷一定會理解

其實佢醒水既 學尼馬交個隊長俾人
自己減少d壓力專心前場進攻總好

拜你指Lahm?

Lahm 唔算係咩好霸氣果種, 但就算唔會點自亂陣腳果種

btw 德國拜仁本身都心理質素好, 靠自己都好少崩盤

今日終於肯出去踢波發覺原來唔少支持美斯既朋友, 巧感動

佢幾時畀左?

其實美斯做隊長最大問題唔係在巴塞, 而在阿根廷

巴暫時都係歐洲強隊, 只要改變夠一針見血同埋有啲運氣, 都有機會既

佢冇做巴西隊隊長好耐啦 奧運之後就交左出來

相啫, 要搵美斯都有ga

而家邊個做

輪流做
通常都係中堅

不過如果美斯識讓隊長位出黎咁佢都仲有啲做隊長天份

佢性格似係人地畀咩佢就做, 自己盡力做到最好果隻.

應該碧基/達仔做

咪姐係香港正苦
一開始塞爆東涌: 我地未諗到解決方法 希望大家體諒
又俾人反cup: 諗唔到點換 希望大家接受

Piquet其實都不定時發瘟,

如果班老臣子肯聽駛既達子其實最好.

我覺得碧基有個隊長做佢會專注好多

達仔難啲啦
咁多老屎忽乜都拎過晒
好少會聽一個後生仔笛

成日覺得PK太on9
拎牙簽針古仔屎勿都有
以為碎右先做得出

青訓得佢係有性格既一個
美斯同影帝都係毒撚

毒撚唔係問題
但戴得起隊長章就要做隊長要做既野，毒撚都要頂硬上，佢都試過屌7隊友啦

講真, 教練夠強硬既, 達做隊長, 邊個唔妥就踢走你

哥帥/摩狗

點可能達踢得幾年 又德國佬
梗係主席做啦

Dejan Rakitić (Iván agent): "Barça is one of the biggest clubs in the world & Ivan is happy there. I don't know how his future will look like. Today his situation is easy to explain: he is happy at Barça and wants to take home the CDR"

[tmw]

踢到咁都唔比人換走, 梗係HAPPY la..

西甲我唔反對出佢ga, 但佢唔可以再做必然正選la, 尤其歐戰.

其實主席都一時一時, 叫做出聲多啲.

講真果場佢啲精神面貌咪又係一Pat野, 唔通一戴個章就會上身咩..

昆卡入波
繼續榜尾爭扎

琴日又有賤船 幾時先反底

聽日*

[爆閘狗入][#ValverdeOUT(7)] 巴塞隆拿球迷討論區 (305)

華

狗

與

天

才

小

釣

1001